身為一個ptgf 我有野想講

見到有絲打話咩做雞就認 唔認不如去做洗碗
我好想講
其實你地想人認做雞 不過都係睇人折墮最開心既心態
我返過幾份pt 做過m記 馬會 7仔都返過
每一次返呢啲工既時候 我每分每秒都感覺自己同浪費時間無分別
拎住40蚊一粒鐘係度消耗青春
人地父母有錢既 可以成日去旅行 讀書唔成可以送佢去外國
但我父母乜都無 我唔係怨佢地
我只係知道人係永遠無可能公平
但要我日日返m記賺果一百幾十
我真係接受唔到

自己要讀書 但錢永遠唔夠用 去返十個鐘頭pt賺果幾百
已經人都散哂莫講話溫書
係做ptgf之前我唔敢諗將來
因為我知道自己無辦法靠出賣呢啲便宜勞力搵最低工資去生存
唔好同我講職業無分貴賤 呢句同人美醜唔重要 最重要係內在美無分別
只係自欺欺人

比起返低賤工種拎最低工資
得閒仲要比啲咸濕阿叔阿伯言語性騷擾甚至摸pat pat
靠討好男人生存落去實在容易太多
做ptgf即使無性交易 可以摸/攬/摷下已經可以賺到筆非常可觀既收入
最起碼我係做ptgf既時候 我完全無返低賤工種果種浪費時間感覺
我用身體討好男人
我可以搵到好多錢
我可以搵到好多錢去填補人與人之間果份不公平
我可以搵到好多錢同時間去做自己想做既野

除左錢之外 係做其他人ptgf期間
我可以切實感覺到被人所需要
而唔係上述低賤工種隨時可以被取代 可有可無感覺
即使工作外 我都會花時間同佢地傾計
佢地有專業人士 有大我少少年紀學生 甚至有婦之夫

我唔知其他ptgf工作模式係點 我自己只係固定做兩三個熟客
到佢地唔再搵我先再接新客慢慢scan
因為呢個年代入互聯網
基本上我ig/論壇出個post 已經幾百人比我揀
我唔需要好似以前既人咁無得揀
太樣衰 太老 太九唔搭八 我通通可以選擇唔接
出過幾次ptgf基本上已經foul走九成騎尼怪
剩低既都係我自己覺得高質/可接受同安全
起碼我比人鎖住手銬黎屌果陣唔會驚佢影我擺上網甚至做其他野
即使過程辛苦少少 但都好快就完
即使有時會比人侮辱 有時甚至邊喊邊做 覺得自己好低賤
因為唔係個個都會似某啲客咁理人感受
但比起十個鐘m記果種唔知自己做緊乜既絕望 實在好太多太多

至於你話我做雞即係呃男朋友
我認我係呃 但起碼我有講大話到最後既覺悟
係我眼中 一個大話講到最後就係真實
而呢份講大話到最後既覺悟有好多代價
包括我唔可以似其他ig女神咁經營個幾千followers 既ig 日日自拍拎存在感
識朋友都要好小心謹慎 因為識多個朋友 就多一個機會比人認出黎甚至起底
因為咁我生活好摺

所以你地睇我地唔起唔緊要
但唔好搞笑到叫人公開自己做雞
話自己睇得起公開自己做雞既人
現實係點所有人都好清楚
更加唔好講叫人返低賤工做生做死得一萬幾千
我夜晚出黎幾個鐘
有時已經可以賺其他人半個月甚至大半個月人工
日頭其他時間我可以做自己鍾意做既野
我可以儲錢 我可以規劃將來
呢啲係我返上面啲低賤工永遠都唔敢想像

出呢個post既原因唔係話想美化/或者叫其他女仔去做ptgf
只係想你唔好講到返m記做洗碗好高尚咁
做呢啲工種一啲都唔高尚
即使而家比我揀多一百次
我都唔會有一次選擇返去果啲工作之中
只會後悔點解一開始要浪費時間係果啲地方
m記七仔唔係屬於我既地方
永遠都唔會係

Too long didn't read
淨係知你係 part time 雞

咁你係咪雞？

講咁多咪又係雞

錯曬

理解既，我有西可能都會做同一樣野，因為個收入真係冇得比之餘仲可以揀客

不過我諗既然行得呢條路無謂呃你男朋友

主旨：我做ptgf多錢過你做麥記所以高尚過你你唔可以屌鳩我。

做m記有幾低賤，自食其力賤得過你做雞？

政府，社會的錯，所以D女同叫ptgf D男人無錯，比班資本家剝削，所以就做pt雞搵多D，真是合理

我只係知拎住四五十蚊人工浪費青春時間
仲低賤過雞
對唔住要我靠勞力生存我做唔到

說穿了

絲打咩樣 幾多歲
想問下幾錢q

係道德上出賣勞力點解會低級過出賣身體？

咁你唔好打劫？

god bless u 希望冇意外冇病痛 加油

唔介意嘅po你張相岀黎，等各巴打認住你
（係個明白道理明白社會走向嘅人）

係咪曲線開post搵客呀？

高天鷲連環圖plz
真係正宗做雞做到拎貞節牌坊

救命 唔係覺得呢個諗法係啱吓話

臭雞

其實唔包括性行為/kiss既ptgf,我都接受到既
如果我係女人都想做，唔洗返pt返到成隻狗咁先得小小錢

笑貧不笑娼 個社會變到咁

我無傷害任何人
點解你可以拎得出呢啲比喻

有腦就唔洗去做雞啦

你將職業分級別係按照搵到幾錢而定？

做雞真喺好高尚啊

咁我想問你點解你可以攞塊閪出黎搵食呀？

從來笑貧不笑娼，
你地柒係因為夠膽做唔夠膽認，
出得黎做就預左比人講，
又要做雞又要拎貞節牌坊？
自己用個閪腦諗下啦

滿分

邊個去定義對錯

我覺得你低賤過人地四五十蚊人工，
你唔做雞得四五十蚊人工係你廢、你能力上既價值就係得咁多，
你做雞賺得多係因為你比人屌既價值，
你認為人地低賤過你，
即係你既價值就係比人屌。

如果你讀書有料就同人補習 洗做ptgf

pm

臭雞

你男朋友唔係人 你屋企人唔係人？
不過可能佢地都係出去叫雞/做雞

美化自已既雞
你覺得你自已用身體換到好多野
但人地眼中 你都係雞

唔撚駛問ptgf 咩樣啦
靚既駛撚做呢d咩

咪臭係
話自己大學生
同細路補習都 $150 起步啦

認出黎只係比人笑
你地話我地假
其實你地一樣虛偽

男朋友一日唔知就叫做冇傷害人

而家啲女人係咪黐線㗎
做雞做到咁自豪

怕人笑你又做？

快D去打劫銀行，揾得更多更快

唔好阻住我問價啦

仲好高尚添啊

我係女人都睇呢啲女人唔起
唔好貶低女性尊嚴價值了 好行唔送

臭雞思想 抵你一世做雞 放過你男朋友

我淨係想知，ptgf既價目表
平均點收費

討論下啦喂

無男朋友都仲話丫
真係鄧你男朋友慘
咪撚惹埋d性病傳比你男友添呀
死臭雞
問心你男朋友成日出去叫雞你接唔接受到丫
屌

惹埋啲病返黎傳染埋俾人唔叫傷害人？

怕比人笑咪唔好做，
做就唔好怕人笑，
虛咩偽？

做你條仔真係慘
做雞做到咁理直氣壯
我係女仔都覺得啲仔好慘，將來要幫你呢啲人埋單，唔知有幾多個襟兄弟

做得雞比人話係雞好出奇？
等價交換啊，
既然做覺得你高尚過人做m記，
賺得呢d錢怕咩比人話？

推到臭雞樓豬見到
屌你老母

我屌你老母呀死臭雞

on9,咁你唔讀好D書接高人工d既工
私補勤力d都一皮
做雞唔係問題,懶3懶4先係問題

你邏輯都幾有趣
你都知認會比人笑, 咁知唔知點解人地笑?

我讀書唔差 只係唔係最好
我有搵過補習
如果你有搵過就知幾難搵 競爭幾大
無人脈根本就無咩可能競爭得嬴人
再者補習都搵唔到幾多

打劫高尚過做m記

就係因為你做雞我先睇你唔起呀

屌你老母臭雞 無傷害人？ 你隨時破壞人地一個家庭 呀臭雞 淨係識諗自己

點解係打劫?我傷害過咩人

你廢就廢,咁多agent洗撚人脈呀?

你改名做貪錢臭閪啦

好撚恐怖 好奇一問
你男朋友姓咩

臭雞唔讀好啲書幫人補習賺多啲 仲屌9人做m記洗碗 係啦你最高尚啦 拎做雞既錢去旅行規劃人生 想問下你點規劃呢 乜柒都唔撚識 剩係識做雞比人屌既你

想揾錢大把方法好過ptgf啦
咁理直氣壯真係服左你

冇咁既能力又學人大洗
雞真係雞，唔識做人

全民做雞啦 不如 屌你老母
一齊幫有錢佬含撚咪得

屌你老母臭系 你打咁大篇野咪又係想合理化自已做雞呢件事 講撚到唔做雞生存唔到咁 你同我照清楚自已個樣 你係一隻臭雞黎架咋 今日係 一世都係 你真係好撚污糟阿 臭雞

做得雞 預左嫁啦

時不時見你開POST，原來你係做ＰＴＧＦ

你慘得過男仔搵私補?

男又要女MISS, 女又要女MISS, 仲好講?

我係男人 我永遠唔會理解你點諗 而我都唔會因為你係ptgf就覺得你好低賤 只能講係個社會太有問題 所以係社會入面既人 有時係要作出一啲有問題既決定黎配合返個社會

加油啦 唔好再做喇 好好地 慳住洗 努力d打份大眾接受到既工 搵住好人家

講真我唔會睇妳唔起，
職業無分貴賤。

可以pm me?
120淨拖手ok?

睇文好似有得玩sm

返m 記同做雞都係出賣身體姐，你甘心做雞咪得
不過你都唔好阻止人話你係雞姐[
不過做你條仔真心慘，屌你呃尻人仲講覺悟

你會唔會係份CV 到寫埋做過雞
長篇大論，我做雞我自豪既心態
21世紀，學生妹，你有乜撚野經濟壓力？
乜撚野啲錢唔夠用
你擁有緊啲咩物質呀，臭雞

呢頭話唔夠錢讀書 果頭另一個post又養狗
唔知信唔信你好

做ptgf還做ptgf，攻擊埋m記7仔做咩
誰也不比誰高尚，你踩低人合理化ptgf就好撚cheap，屌你老母

我想問 收開幾錢個鐘 有咩服務

絲打可唔可以留tg

你男友算唔算？

你做雞還做雞 快d同你男友分手 咪撚再害人
無人值得埋你條臭雞單

一樣野 你敢做就得
你唔洗同我地咁多個人解釋
你第時同你男友 同你老公講
你做過ptgf 我比好多人屌過
你講得出口 我唔會話你係雞 更加唔會人生攻擊 睇低你

樓主留低ig？
想了解下詳情

不如一齊告尻啲家長性別歧視

所以葉繼歡好撚高尚

依d 係未明正言順既：「又要做雞，又要拎貞節牌坊」？

做雞做到咁理直氣壯
屌你老母香港女人咁撚樣價值觀真係死得
M記好低賤？賤得過你條臭雞獲獲比人抽插 成個閪都係唔同人既精
臭撚到呢 死開啦臭閪

本來職業無分貴賤
但人係有分貴賤

道德價值觀已經完全崩壞哂

大家算吧啦，同佢講都哂鳩氣

賣西講到咁高尚
賣勞力既人點都高級過你賣西囉

以前啲人話你世世代代男盜女娼係貶意
原來依家係褒意

好多客肯去驗拎診所證明
因為佢地知道 咁樣對自己對我都係一種保障

條友就係又冇料、又懶、又唔甘心自己冇錢洗，先出黎做雞。

樓主好勇敢 相信你一定經歷左好多
先至會講得出今日呢番咁強硬既說話
呢個社會令你覺得錢係無比重要
有咁樣既價值觀 唔係你既錯
唔知依家既你係咪真係毫無迷茫
如果係既 我支持你 因為你知自己做緊咩
但如果你其實有迷茫
例如你所講 無咩朋友 生活好摺 要講大話
或者你可以試下停下來
你仲有好多時間

如果係故黎，我五體投地

香港地的確笑貧唔笑娼，你為左錢而做雞當然能理解
但唔該唔好美化自己行為，幫自己作幾鳩萬個藉口
你做過一次就永遠都係雞

屌你讀乜撚野書呀 讀撚完碩士咪又係幾十k 日撚日ot比客嘈 你唔同啦 繼續做雞一晚隨時高過其他人大半個月人工麻 好撚威喎臭雞

無話錯既 的確係笑貧不笑娼
不過唔洗企係道德高地到屌人囉
你覺得做雞咁馨香既話
你會唔同你男朋友/屋企人講？

不撚知所謂
你話你冇男朋友嘅咁你去做雞我冇意見
但你又要有男朋友嘅愛但自己又出去做雞任人屌
你覺唔覺得好講唔過呀?
都唔講道德敗壞果D
做雞做到你咁唔知醜我都係第1次見

我屌你老母，啲價值觀根本錯撚哂

男人去叫雞然後話隻雞破壞人地家庭。。。？

覺唔覺得自己好撚嘔心，好不知自愛？
同樣係女人，我真心覺得你呢啲思想好不知所謂。
乜撚野覺悟呀？你係對唔住男朋友就認啦，仲同自己搵藉口。我同意返工從來係用時間換取金錢，邊份工唔係？你做ptgf都係啦，仲講到自己可以揀高質客好撚清高咁。
我同你講，就算我返pt搵錢少過你我都對得住自己、對得住屋企人，起碼我唔係下下用錢去衡量一切。你無賺到錢，咁又點？轉個頭咪又係洗哂，但你俾咁多男人摸過嘅事實唔係洗一洗就當無事發生過，自愛少少啦妹妹，錢係搵唔哂架，出賣自己，開心咩？

我會覺得你限死左自己係m記7仔既經歷
其實有好多唔同既工 可以學到好多唔同既野 係唔同方面黎充實你既自我
賣身係揾得多錢 如果我有個西我都覺得吸引
但到頭來你得到d乜 靠個西過成世？
錢依加滿足到你 你話俾到你規劃未來
你既規劃一失敗咁點 奮鬥幾年又出返黎做？
用錢黎填滿你呢個空殻註定失敗 因為錢只會繼續掏空你

出賣自己身體去討好異性而獲取你所講嘅好可觀收入，你比任何一份工都更加低賤，更加唔好講你話做M記係低賤，因為一個咁低賤要靠出賣自己身體去賺錢嘅人，冇任何資格去話任何一份工種低賤！

好奇想知你賺左既錢多數用嚟做乜？
只可以講呢個工作唔係好健康
你第日一定後悔咁樣囉

啲道德價值觀錯撚嗮

how much?

睇下你之前d post
我都唔知講咩好

樓豬自己做就算做還做唔好美化做雞呢件事

做雞仲咁撚大聲周圍講

我同意你嘅講法

幾錢Q？

咪又係做雞 有乜分別

價值觀扭曲曬，做你男友真係三生有幸，更加唔好講屋企人果啲

係搵唔到幾多，起碼叫正正經經，教下小朋友，唔係自己俾人性教育先。

返去同你老母講
「阿媽，你咁低賤㗎，學我做雞啦，搵到錢你就高尚啦」

無羞惡之心，非人也

打劫可能只係令人受到金錢既損失
你做雞係令你將來老公/男朋友受到永遠心靈上既傷害
邊樣嚴重？
祝你將來唔好累人累物

好心痛你，希望你有一日會諗通，學識自愛

應兩句啦 大家討論下你既道德觀 價值觀

我想要價目表
唔理樓主是咪玩膠都好

你先低賤 洗碗咁高尚過你隻死臭雞 你啊媽生左你肯定前三世做左啲衰野

死臭雞

你做都算
害死自己男朋友

正常一份有晉升機會既工捱幾年都2,3萬蚊個月 仲有其他福利
可能做雞賺得仲多 咁我冇野講

你只係一隻雞咋

俗語都有話
笑窮不笑娼
人地做雞係因為無工作能力
搵既係一q400, 多勞多得, 揀客 ? 邊有得揀

你班ptgf就真係高尚囉
做雞之餘仲可以揀客做
價錢又可以標到高一高 4K / Q, 又多多規矩
你話打份工都要交戲架 有好多聽返黎都係死屍一條完全唔投入
虧你仲可以大條道理擺上黎反駁大眾眼光
PTGF 以前係好純既一個詞, 以家同雞根本係無分別

唔好講到做M記既人唔高尚得過你
你搵唔到工作既目標既時候 唔好代表人地搵唔到生存意義
呢個世界唔係圍住你隻臭雞轉
個個都知做倫敦金可以搵大錢 點解咁少人入行 ?
因為大眾都仲有良知
唔似得你班臭閪咁, 高尚前高尚後
話雞同PTGF唔同 唔好以後用英文簡稱就唔係雞先得架

當你有手有腳有能力都要去做雞既時候
你同出賣左自己既靈魂同尊嚴係無分別
我話知你過程中學到點解改變世界粒子定律呀
但係人地眼中, 你只係一隻雞

我以家話你知呀
你根本就係一隻臭雞

利申: 無叫過任何雞

打咁大段野都係想說服自己唔係雞姐

依家啲人諗野究竟係咩邏輯？

快d放你男朋友走啦佢冇做錯過任何嘢deserve你lee隻雞做佢女朋友

有需求有供應 完

希望你男友早啲知你係雞，早啲脫苦海

到老個陣你就知痛苦 目光太短淺

啱，以一個學生嘅階段需要咁多嘅錢都只係因為虛榮心

講到咁撚理直氣壯, 點解仲要呃住男朋友

你傷害左對你專一嘅男朋友

臭雞

又要做雞 又要拎貞節牌坊
我屌你老母呀
雞就雞啦 講咁撚多歪理
就係你依啲撚樣呀搞到宜家啲人以為做雞幾撚高尚咁
你依啲ptgf cheap撚過雞

唔值得支持 唔好咁樣啦你
佢將人既基本尊嚴同道德觀自我放棄
你咁都仲支持 你好撚黑心

就係你呢種諗法
我地更加要將所有ptgf公諸於世

補充一句
我做廚房, 係因為我想學整野食
見到人地食得開心 大讚好食 好有滿足感
我屌你老母臭雞

私補時薪點都有大約$100 or above，已經叫好高人工，真係有必要出賣自己身體？

屌 講咁撚多咪又係想唔付出就想有收獲囉
見到你講呢啲野真係火都嚟撚埋
個個女仔好似你咁諗真係死撚得

雞

咪係，又唔會傷害人，又有錢收，點解唔做，老豆唔會介意

我尊重你有咁既決定 因為講到尾都係社會逼人 但我想講既係做人應該要有自己既底線 即使生活再艱苦 條路再難行 我諗你都唔想第時老公有咁多襟兄弟

睇來你已經放棄左自己尊嚴 出賣肉體 淪為玩物 成為金錢既奴隸
講到尾你眼中只有錢 男友 家人 其他你都唔放左眼內
真係好可悲 點解你仲有資格大大聲講出來

收皮啦 又要洗錢又要懶就話番pt係消耗時間做原因

唔好侮辱M記d staff
起碼人地活得有尊嚴
一句到尾 pt雞賤過地底泥

我唔係雞我唔係雞
我係陪人行街啫

屌你啦肉類分割員物業管理員

How much ???

只可以講 唔係太介意女仔做雞 但係可唔可以唔好大條道理話自己唔係雞美化自己

講真出面有邊個性工作者出黎做唔係有苦衷 人地收既錢可能分分鐘小過班PTGF幾倍

一面做雞一面話自己有幾咁高尚 又要做雞又要攞貞節牌坊

最撚仆街係個班有男朋友仲出去做PTGF個班人 屌你有冇諗過你另一半會幾咁難受?

屌你老母你覺得做PTGF咁正常咁合理咁點解你要咁大反應呀，唔通連你自己都覺得自己似隻雞?

入m記買野，對住個m記妺講
你咁能低賤，學我做雞啦，辛辛苦苦浪費青春搵個四十蚊一個鐘！體力勞動真係唔啱我！

做雞係冇問題
但你話鳩做m記嘅賤過你就係問題

好明顯你自己都知自己錯 你問你老母你做雞係啱定錯 佢話啱我當你贏

臭雞

非人=禽獸=雞

未見過做雞都咁撚串

覺得咁無問題咁理直氣壯就講畀條仔聽啦
出賣身體高貴過出賣勞力嘛

呢個社會變成咁，幾有錢都無用了

咪撚on9好冇 上網睇下幾多人要先啦臭閪

打劫都可以唔傷害人

笑貧不笑娼
但係大前提
做娼就要認娼

欣賞為生苦而落海
唔理你心態係點
你都係娼

娼都係一種生存方法
以前女性冇能力，唯有靠身體

香港竟然番去到用身體換錢既時代
只係以前既一樓一，變左出街版

如果為生活，你加油
如果為未來，香港地唔洗靠賣身既。。

臭 雞

都on99 仲理直氣壯咁樣

做雞無問題 因為做雞好好搵 做完雞就可以吃喝玩樂樓主有無補充

D價值觀錯到呢，你不如學葉繼歡去打劫算撚數啦

你收皮啦，講到尾咪又係錢，死臭雞
我唔信你搵份正常pt會唔夠洗
唔好話你大洗又自卑
下下要學人去旅行 扮有錢 扮女神

利申：一個月人工得$1000，夠洗，過得好開心

你同有婦之夫做生意唔係破壞人家庭

你雞黎咋

你傷害左你男朋友呀臭雞 祝佢遲早發現你係ptgf再起鳩你底

屌你老母雞就雞啦ptgf
你啲所謂道理都係歪理黎
推到你男友見到

樓主係隻死臭雞

好聽啲叫性工作者 難聽啲咪叫雞囉
又要賣個身比人
又要唔比人講

收皮啦臭雞

[black][black]雞[/black][/black]

夠唔夠膽同你第時個仔女講你老母我做過雞

帶埋啲女入行呀
一齊做成功人士高尚職業

做ptgf好 做麥記又好
都係你自己嘅選擇
你無傷害到人嘅話
人地理得你

不過做得就唔好怕比人知
同埋諗下你男朋友感受
比著你係佢你會點

臭雞 點解你仲要生存 認做雞係比人恥笑 點解會恥笑你 因為你做啲違反道德嘅野

其實PT乜鳩GF
做雞就做雞啦

即使無性交易，只要摷下摸下都可以有可觀收入？？？？咁仲唔係性交易？？？
我係女人都睇唔起你呢啲賤雞！痴撚線！！已經你當自己係件公廁，係件比男人玩弄的性玩具咋！！

拎綜援啦仆街

會唔會你局限左自己，一係M記7仔，一係做雞，但其實你仲有好多野可以揀？

你係搵倒錢，但失去既野唔係仲多咩？

錢，錢，錢，錢，錢。

偉大既樓主係咪投身火海去養活一家大細

起左樓豬底未

三萬蚊過夜
你雞黎咋

呃自己男朋友都咁理直氣壯

你隻低賤臭雞咪撚侮辱啲自力更生嘅人啦仆街一般

有D人做雞都話身不由己啊
睇完你打篇嘢成個重點就喺ptgf好搵過其他工
唔會覺得消費自己時間
咁姐喺咩啊？你自己要作賤自己仲要覺得好撚有道理啊！

痴撚線 呢班女性究竟發生緊咩事

你覺得出賣肉體既職業好高尚既 應該好自豪同大聲同人講你係雞啦
下次識人自我介紹記住介紹自己職業係陪人出街

大話唔穿煲 = 事實
呢個世界發生咩事...

第時啲阿叔周街非禮少女呢
唔係俾人捉住報警話非禮
係要告佢摸完唔俾錢

好撚臭呀你，行開啲啦，臭雞

支持起樓主底

A0毒撚無女就係要比錢你地呢d ptgf安慰下心靈
渣下波仔 摷下西

五十蚊個鐘都唔夠洗 究竟洗曬d錢去邊

你男朋友好撚慘 小心傳染到性病比佢呀屌你

廢就廢 係度揾藉口 你做雞揾到錢係咪想講你係一隻好雞? 無野無可能 但你咁諗已經注定你係個失敗者

睇撚哂成篇先知點解會有咁多負皮190>14

屌你老母你知唔撚知幾撚多人拎緊40-50蚊時薪
你話佢地低賤?

有留言話笑貧不笑娼，
但樓主就笑人地貧唔撚笑自己娼

用４字總結
屌你老母

揀客喎,係高級雞
其實講咁多,直接揀有錢佬埋單仲高級啦
咁就唔低賤啦

咩思想黎架

笑貧不笑娼 做雞就認啦

笑窮不笑娼咪講完

職業無分貴賤，做雞唔好咁大聲

總結幾個point:

樓主懶，接受唔到出賣勞力既工種

樓主覺得 出賣肉體高尚過出賣勞力 （比人屌既價值 高過 為社會勞動既價值??）

樓主認為 自己冇傷害人所以唔存在道德問題（男朋友??）

樓主覺得其他工都唔可行 ，補習唔請佢（咁d男人點算 男女都要女miss）

總之樓主就覺得女人係可以拎個西出黎賣，係天經地義既，怪就怪父母比唔到足夠資源佢去追夢去享受生活

好啦根據黎個logic所有孤兒，單親家庭，窮人既女 全部都要去做雞先合乎樓主既理想

喂樓主真係大學生?定hku space扮hku d fd

雞真係雞 唔識做人.jpg

留明等睇做雞都比人吹奏

女仔真係唔可以窮養，啲思想扭曲到

又要做雞又要驚俾人知

樓豬比人屌得多都唔化嘅
教醒你做人仲要屌人虛偽 戇鳩鳩

我想知你有幾無恥先會打得出呢篇野 你個心態都根本畸形

呢個社會真係病左
笑貧不笑娼真係好撚恐怖
面對低微既兼職薪水
懶、有返咁上下姿色 同 過到自己果關既女仔 可以選擇去做ptgf，咁男仔就只配做低賤工呢？

收山之後
靚女market仍然好撚大，
就算普通貨色都大撚把人爭住埋單。

結論係 呢個世界真係好唔公平，
由其對 無父幹 無錢 唔靚仔 職場無人脈 社會低層 既男仔

巴打共勉之

乜而家做雞，都可以咁大條道理架？
想當年屋企都好窮，中學一夠15歲就去咗麥當勞返part time 自己搵零用錢，但同時都好努力讀書，上到大學，依家畢咗業出嚟做嘢。踏實啲啦

做雞唔係問題

但唔係件值得你開post平反同埋講到自己好委屈既事黎囉

樓豬幾時開間「兼職女友學院」
陪養下一代社會成功人士 做高尚職業

咩觀念黎

以佢價值觀,可能覺得男朋友唔使比錢,係賺左,所以係零傷害
又或者佢冇當男友係人

雞咪雞，講咁多做咩？

如果個個女仔都好似你咁諗既話
咁真係陰公囉

你暪你男朋友 傷害左佢對你嘅信任

你用你個臭閪去比人屌 身體髮膚 都係你老豆老母比 你咪同你老母講: 啊媽 我今日出左做雞接到兩單生意 睇你老母開心定傷心

正一死拜金臭雞
唔挨得就去做雞 仲要講到冇問題咁 滿口歪理
你覺唔覺出賣自己身體好污糟？
收咁貴仲要揀客又唔認自己係雞
憑咩呀屌你老母

你話你無傷害到任何人 你男朋友既感情咪俾你傷害緊囉

做麥記浪費青春浪費時間
做炒散雞就唔係？
定你覺得收成千銀比人請你食飯好有意義？
有意義就唔係雞？
大話去到最後係真話呢句真係世界級

最簡單一句
有男朋友同老公會唔會同佢講
掉返轉你係男方你點諗

你係貪錢姐，臭雞

咁你男朋友呢
唔係人

咁你賺埋D錢咪又吃喝玩樂用左

收皮啦你 on9
雞
明唔明咩叫性交易？摸唔叫？

有男朋友仲去做雞，仲要理直氣壯講句「我認我係呃 但起碼我有講大話到最後既覺悟」
你做人到底有冇羞恥之心？
唔好講話咩而家而個年代好多人有Sp，會出軌，所以人有男朋友仲咁做就一定錯到七彩，你有冇諗過你男朋友感受？點解到而一刻俾人爆哂出嚟仲可以咁覺得自己冇錯，理直氣壯？你面皮有幾厚，登你男朋友依世人有過你而個女朋友直係千其唔好講出嚟，我唔識佢都登佢慘

你老母知道你做雞，一定會覺得生咗你出嚟係一世人最後悔嘅事！
唔好再講任何自己覺得嘅道理，最大嘅道理就你係雞

咁自豪未貼FACEBOOK公開自己做雞囉
再大聲高呼 身體自主呀! 女權呀!

21個ptgf偷偷留下正評

ok! 唔使理咁多野
賣身我唔會睇唔起， 呢個世界有需自有供。
但ptgf又好，做雞又好， 都有專業的。
第一唔該唔好欺騙別人感情來賺錢，第二如果有男友，唔該對佢負返基本責任，即係唔好欺騙佢， 其他沒什麼所謂。

忍唔住出聲屌

後生仔有你所謂嘅可接受外貌 性格
出賣勞力搵一千幾百一日
再做你嘅客 屌你
有咩咁高尚？咪又係錢 想唔辛苦過到自己個關搵錢？就唔低賤？ 賤得過你有咁嘅諗法
做雞都攞貞節牌坊 羞唔羞恥呀

一句到尾都係用肉體搵食 唔好講咩低唔低賤
但點都唔會係高尚
高尚職業 係貢獻社會又有同等相對收入
你貢乜撚嘢獻社會

一個平凡女仔 肯打份文職工都好撚過你隻臭雞

唔知有咩point

屋企人嫌男朋友窮點算

大家一齊睇隻臭雞啲舊post 幫手起底

你係有心搵錢嘅，搵翻一兩個技能旁身，出嚟都唔會餓得死你啦。說穿了你就係懶尻，拎個西出嚟就搵到錢，然後又要企係道德高地，收手啦

你覺得用自己身體搵錢無問題我真係理撚得你，但而家係你有男朋友都出黎做雞，咁你就已經無資格拍拖啦臭雞，咩叫有講大話既覺悟，你一個咁既臭閪俾人屌完之後要你男朋友幫你奶？好心啦屌你老母

唔好做洗讚小鴨鴨啦
做洗讚小雞雞啦

其實我讀書都唔係最好
第一份補習靠中介
之後憑口碑一路搵到8-9個學生
平均百幾蚊個鐘
等於坐係度一個鐘收幾個鐘m記人工
其實勤勤力力都夠日常開支
又唔使好似m記7仔咁做體力勞動嘢
唔明點解講到ptgf先搵到錢
做雞就做雞啦
唔好畀咁多藉口畀自己美化成件事

利申：讀U幾年未做過樓主口中嘅cheap工，都未做過ptgf，但仲生活到

好撚長 睇到你唔甘心做7仔 m記

其實做雞冇問題 不過既然你覺得冇問題 又洗咩怕人知

一個post可以睇到女人可以有幾痴線
做雞無問題 唔該唔好美化自己同要認囉
講大話呃男友仲講到好合理咁

講到做雞先搵到錢咁

我明白你既苦衷

收皮啦，臭雞

你只係將自己當做貨物既可憐蟲
你唔覺得咁樣做對唔住你條仔你屋企人架咩
第日幫你埋單個個真係慘...

我完全睇唔明
究竟係咩邏輯
我以為大話就係大話
事實就係事實
點樣可以講100次我唔係雞 就變到我真係唔係雞
我真係理解唔到

支持樓主繼續高尚！

睇下邊個敢埋你單

認真覆你啦

不論現在或將來，你自己開心就得

喂
你覆我機啦
你唔係好鍾意有道理反駁架咩?
我舉哂貼地事例
講埋我感受 咁真誠都唔覆 ?

屌 你又啱

你唔係傷害到你男朋友 老豆老母？

老實講做雞咪認做雞 又要呃人又要瞞 瞞完又要理直氣壯平反 唔知做乜鳩

屌依家做雞都要拎貞節牌坊吖

睇唔過眼點解做雞都可以放自己喺道德觀念，成件事錯哂

邊個定義對錯？先唔講你錯在冇腦，你用做雞搵得多過m記呢個結果無限放大，將你做雞賺錢嘅手段合理化，錯就係錯在你出賣肉體，已經係好有問題，淨係用錢衡量低賤正一垃圾，m記啲mk妹高尚過你無限倍啊

講虛偽，虛偽得過你？呃屋企人、呃你男朋友，你仲覺得自己好誠實好純真啊？咪玩啦

補習競爭大搵唔到好多，做雞競爭夠大啦你又做？搵啲三唔識七啲客又咁叻？搵啲小學生中學生就話難，根本藉口，垃圾

訓醒未啊臭雞

唔好咩都用自己角度諗
佢會有咁樣既價值觀一定係有好多野影響佢
但係價值觀要改變唔係呢度既人屌2句就改到
只係會傷害佢

我支持係有條件
當一個人好清醒意志好堅定好有計劃既時候
點解仲要用自己個套話人錯
試下唔好站喺道德高地講野

我唔係贊同佢既價值觀
但我都唔會好似你地咁一黎就屌鳩人
唔考慮佢既立場同感受

你咪話我黑心囉 我知自己唔係就得

祝你第時個女行你舊路

屌 睇到呢個comment覺得有感觸
原來腳踏實地做人反而比啲出賣自己嘅人恥笑
利申：part time sales 讀緊書 得$4x人工一個鐘

巴打好好人

做哩啲野既女仔真係夠晒cheap
一代不如m代，本身觀念有問題，
講幾多都係廢

有24個ptgf絲打正皮咗

做雞都可以咁大條道理
有男朋友都仲可以話冇傷害任何人

PTGF表示:[size=4]笑貧不笑娼。你班毒L無得食就開酸post

負皮有望突破5000

女承母業

屌你老母睇到有火 做雞都要拎貞節牌坊

有道理
你搵得別咁多快錢
比人指住黎笑都係一部份

屌睇完真係得啖笑 你好撚恐怖
鬼唔望你第時生性病 快d飛撚左你條仔啦咪再害人
我係你條仔真係喊三聲

埋單唔該！

屌唔撚好理呢d人啦

半個鐘就已經咁大回響，絲打你反省下啦！

其實你有無諗過點樣同男朋友交代？
係啊翻普通嗰嗰pt係好辛苦
我自己都喺一間成日比香港人屌嘅公司翻緊pt
日日都要企
有時爆獲又要ot
唔止要企，要跑嚟跑去
仲要比客問候全家
但係即使係咁我都無諗住靠塊閪嚟搵食
係啊做人ptgf搵錢係好快仲搵得多過普通西工pt好多又舒服喎同人出吓街拖手仔又加200攬吓又加300嘴嘴又加500比人屌埋埋單分分鐘有幾千蚊講緊只係兩三個鐘嘅事你兩三個鐘仲搵得多過我翻一個月
但你覺得啲錢真係靠你自己努力搵翻嚟咩？
你收到你啲恩客啲錢嗰刻有無一種羞恥嘅感覺？
人地問起你點搵咁多錢嗰陣你好唔好意思同人講你啲錢係點搵翻嚟？
本身香港女仔口碑已經唔係好
而家仲要爆單咁嘅嘢出嚟
而家就好似香港女仔=雞
我真係多謝你啊
我真係求吓你同你啲同行唔好同人拍拖結婚
唔好害人啦唔該

你老豆老母

[quote]有男朋友仲去做雞，仲要理直氣壯講句「我認我係呃 但起碼我有講大話到最後既覺悟」
你做人到底有冇羞恥之心？
唔好講話咩而家而個年代好多人有Sp，會出軌，所以人有男朋友仲咁做就一定錯到七彩，你有冇諗過你男朋友感受？點解到而一刻俾人爆哂出嚟仲可以咁覺得自己冇錯，理直氣壯？你面皮有幾厚，你男朋友依世人有過你而個女朋友直係千其唔好講出嚟，我唔識佢都登佢慘

你老母知道你做雞，一定會覺得生咗你出嚟係一世人最後悔嘅事！

唔好再講任何自己覺得嘅道理，最大嘅道理就係你係雞，仲要係臭雞

樓主係咪會成日將自己條仔同班客做比較

籍口喇，上網大把中介大把補習等人用，我都唔係最叻，一日兩三個鐘補習教畫我一個月都4 5000蚊，仲有時間兩個月去一次旅行，朋友讀書全部都兼顧到，你個啲咩做完可以大把時間可以草錢計劃人生全部都係廢話，得罪講句你係有能力既你唔洗做雞都可以做到你講個啲嘢。定其實你覺得潔身自愛加5000一個月係比唔上出賣身體自尊賺過萬一個月？根本就係少少苦都唔想挨，講速食講享樂主義所以先想係最少付出內搵最多錢，同埋無曬道德觀念。我屌，你話呃一世就係事實呢個真係，我覺得其實都無藥可救架喇

跟本係你自己廢柴垃圾先揾唔到好嘅工作，仲要覺得人地低賤
正常大學生去做補習都百幾蚊個鐘啦，定係你廢到小學生都唔揾你補呀
你呢啲垃圾只係適合喺社會做最底層俾人地踩住上，幫人墊底咋，仲妄想要食好買貴，屙篤尿照吓自己咪料啦cheap雞
你只係一隻雞咋，仲污糟過地底泥呀，咁都覺得自己好高尚，人唔笑狗都吠啦
我係你老豆老母就跳樓死咗去算啦，養隻臭雞喺屋企

利申:唔使做雞都揾得多過你

有冇人覺得做雞好污糟？
收皮啦臭雞
你男朋友好撚慘 識著個做雞嘅女朋友

留contact

乜撚野價值觀 錢不嬲都係得來不易 無學歷就係靠勞力搵錢架喇 你又唔想靠勞力想靠身體賺錢 比人話臭雞都正常呀 你估唔洗付出就有錢收呀 人地賣勞力 你咪賣身體賣名聲囉 所以解釋咁多做乜撚 講到尾咪又係雞 唔洗特登開post話比人知你係雞

香港樂崩樂壞，上至政府，下至ptgf 狗公，全部都壞了

仲要好似好有尊嚴同道德咁，真係想嘔

仲有望兩三個鐘就1001添

有男朋友都出嚟做都仲好意思講出嚟，我係你條仔真係屌到你打關斗。

繼續放蕩做雞啦 塊閪俾人玩爛睇你點面對現實生活

樓主好波 食撚屎一流

用勞力搵錢你話做唔到
係你唔肯做定點？
ptgf咁高尚你又要喱係連登講？
除左用勞力 用個閪去搵錢
有無諗過 用下個腦？
工黎講 有心機做 有恆心去做
做多幾年就搵得多啦 仲唔會有人睇唔起你

你咁撚高尚 你男朋友仲邊忽襯得起你呀，快啲飛咗佢，比個重生機會比自己啦
臭閪

你同男朋友分手啦唔好害人

做雞冇問題
做得雞就咪撚拎貞節牌坊

臭雞！臭雞！臭雞！

On9
價值觀完全錯撚晒

靜啦臭雞

人地擺明出黎做 我都仲有一分尊重 搵食姐
做福人群 為人民謀性福
呢條臭雞 又要出黎做又扮高尚 做乜撚

放過你男友啦，臭雞

紅字好認同
依家太多女做ptgf

得罪講句
如果樓主追完依個post之後跳樓自殺嘅話
無人會可憐你

不過你咁撚無恥又點會care

你有你做臭雞
唔好講到自己好撚高尚咁唔該

唔知，但係你傷害緊自己條仔

唔係果個LEVEL既人就唔好學人扮有錢啦
大把大學生都係捱生捱死PT借錢SEM BREAK去旅行
邊有你呢D臭雞又要名牌又要個個月飛
自己價值觀扭曲走去屌人鬧你係雞

富與貴，是人之所欲也，不以其道得之，不處也。貧與
賤，是人之所惡也，不以其道得之，不去也。
仲話讀書 喲價值觀錯撚哂 比你讀多多書都係無撚用
最後為左錢一樣可以去做埋陰質野 呢架為左錢 出賣自己身體
理直氣壯話無傷害過任何人
真係比你讀到書 為左生活 為左錢 倫敦金? 床單? 洗黑錢? 犯法野做撚齊
咪依然搵到理由去呃自己
其實你讀書讀黎做乜 品德都錯撚哂 讀到上去 不幸比同學知道背後做埋喲咁既野
背後日日笑你雞 淪為過街老鼠 不如你都接受到做雞 直接行呢行咪算
又唔洗拎貞節牌坊 又可以得到你想要既野

老實講，我唔會睇唔起性工作者，敢做敢認
但最撚睇唔起你依啲踩完人地攞得最低工資多少少嘅人
你係現實生活中入面你敢認你自己係ptgf ，同埋你男友講你先上嚟開post 啦
不過睇你係現實生活中都你呃呃騙騙嘅人

食屎啦，臭雞

照佢咁講，佢男朋友又可以同佢講話當叫鴨咁，屌完佢收翻錢？

臭雞
講到好撚有骨氣 唔甘心浪費青春係垃圾工到

屌，咁撚識諗就讀好啲書 讀個專科辛苦少少都餓你唔死 再唔係努力啲考個政府eo再搵人結婚都好丫

講到尾即係又無料 又唔甘心捱 就講到做雞係不甘心自己慘況先做

死臭閪港女把含撚咀最閪多歪理

屌你老母死臭雞

好想同你條仔講

三萬蚊 過夜 你條女雞離呀！

又要做雞又要攞貞節牌坊

其實呢！妳選擇做雞係妳個人嘅事，真係唔關路人甲乙丙事。而每個人都有佢自己背後嘅原因。但不外乎咪又係錢。。。。

我都知有頭髮邊個想做癩痢呀！ 不過希望妳唔好講到自己搵多少少錢就咁高尚。搵個四五十蚊就係就係浪費時間嘅死廢物。

唔係睇你唔起，但你做得呢行一係就唔好識男朋友，一係就同佢坦白，如果唔係做你條仔都好撚慘。

都係個句啦 你覺得冇問題咪同你男朋友講囉 同我地講把撚咩 記得ig唔好開分身直接係自己ig搵客喎

冇腦嘅邊值3萬

睇返樓主之前啲comment都知佢痴撚線
乜觀念都錯撚哂

痴撚線真係
假膠定咩
有男朋友都做雞
即係間接話埋自己男朋友廢

咁如果有一刻你覺得親手手刃你雙親係正確
咁你好堅定就一定係冇對錯？
人係應該鼓勵其他人向善
我唔係企係道德高地
我只係唔希望有人鼓勵其他人放棄自我尊嚴同價值
我冇屌樓主 我只係覺得佢咁出賣自己同有咁扭曲既價值觀好可憐

我都係 單親大 唔想媽咪辛苦 入大學就自己做補習 每個月可以剩少少 夠用夠洗 唔明點解覺得做part time辛苦就要做ptgf 做雞個陣唔諗下有無尊嚴 做左雞比人話就開始多多藉口 睇完覺得好無奈

認真咩
大學係有啲人有錢 日日玩食好野去旅行
但更多既係窮撚喎 食23蚊垃圾飯打幾份pt
貪錢就貪錢啦 你低賤好撚多 唔好拎黎同人比

唔係唔同情你 但雞始終係雞 改變唔到

乜依家做雞都可以做到咁威

做雞都算撚數，把口仲要咁臭
開口低賤，埋口低賤，你先係最低賤
做雞仲要講到好撚高尚，理撚直氣壯
得聞聞下自己塊爛臭閪同死賤口啦
人地搵錢雖然少過你，起碼人地係血汗錢
雞眼看人低，屌你老母閪

你俾客摸完再俾男朋友摸唔覺得核突？你唔覺得對唔住人？我真係諗唔明一個人要幾厚面皮先講得出你所講嘅嘢。

On9到不行，唔撚知你咩心態
好似拎啲藉口黎不停合理自己做既野
我就算做m記都覺得自己高價值過你阿
好做唔做走去做雞。仲話覺得自己好有價值
你老母真係好撚慘阿。

香港地有錢就有高尚

做雞做到你咁真係第一次見

禁你繼續做ptgf唔左你 你為左錢出賣自己
但真是唔好講到做ptgf好合理
你依個概念會好影響 心智未成熟既女仔
重有第日唔好搵啲毒撚埋單
咪害人

職業呃負評？？
btw男朋友

一早講左ptgf唔係雞

係衰過雞

至於你話我做雞即係呃男朋友
我認我係呃 但起碼我有講大話到最後既覺悟
係我眼中 一個大話講到最後就係真實

痴撚線 乜撚野邏輯黎 有冇腦

你咁支持人地放棄自我尊嚴 真係好撚仆街

你明唔明呀
攞性別黎搵錢真係好撚低賤

真係臭西

你話你冇傷害過人
咁你有冇諗過你傷害左男友
你呃鳩佢喎 人地一心想搵個正正經經ge女友
你話莫講話留個處比佢啦 雞都做撚埋
咁對佢公平咩??
除非你同佢坦白自己做過雞
佢又接受 咁你贏
但唔好同我講佢唔知就咁事都冇

講到香港得七仔m記雞三份工可以做咁
到底你能力有幾低

講撚到自己做雞好撚正確，屌你地班臭雞係有問題咁？同埋無論你幾多野打幾多字你都係臭雞，係改變唔到既事實

男友個part 都唔知你打乜柒野 攞撚正牌呃鳩條仔 順手作返個覺悟去victimise 自己 最後仲有錢收 仲方便過我去捐精添呀屌你老母

正宗拜金港女臭雞格
做雞其實唔低賤
真係為生存為仔女做雞唔低賤，人地係無得揀先做雞
有得揀唔做雞你係要去做雞
仲有乜撚野好有覺悟諗住呃佢呃到最後
係人講大話都想呃人呃到最後架啦
一句到尾自己貪錢想享樂又想捱少啲苦就走左去做雞，仲要扮到好撚崇高
收皮啦臭閪，你好撚臭啊

我明白無父幹有幾慘
我同你一樣 我f.2就一直半工讀 一直挨
但我從來都無諗過用自己既身體黎搵錢
當然做ptgf呢個係你既選擇
你做ptgf係無錯
但係你呃你男朋友
你諗下你自己所做既事對得住你男朋友？
你依家已經傷害緊你男朋友

利申 藍絲

瞞住男朋友做雞都支持人？

雞就係雞 你只係係到美化自己賺錢嘅想法 你做得ptgf 姐係你預咗出賣身體換取金錢 唔好同人講你有幾清高 你要記住 你只係一隻臭雞 係我眼中 揾m記 7仔嘅女仔仲吸引過你呢d臭雞

講到底，咪又係為咗你嘅臭雞虛榮心

做人做到唔見得光，要提心吊膽，為咩？
回頭是岸啦，最多咪洗少啲錢
利申 窮絲

有33隻雞正評

話時話，收幾錢，係咪人人唔同

我唔係吹奏igshop 雖則igshop d 契弟態度差到爆 但係都係辛辛苦苦用自己勞力去賺錢
同呢d igptgf 唔願意去付出勞力而用自己肉體賺錢既人 我會欣賞igshop 多d

祝樓豬孤獨終老 做雞做到老再攬住做雞搵返黎既錢過埋下半世

乜野叫做講大話到最後就成真實
你呃到自己呃唔到人
事實擺在眼前就係你貪錢 出賣自己
你講咁多野之前不如問下自己 到底咁著重錢/物資黎做乜野啦
買完手袋 扮靚靚 咪又係為威為勢 為哂命
講到尾完撚全係貪慕虛榮 貪物質 貪錢
都算 好做唔做 走去做雞 講大話既雞
無撚得救

得啦咁即係雞啦

有正評 乜撚嘢事 on9

香港教育制度嘅失敗
所謂ptgf嘅價值觀就係
錢>一切
因為唔洗再受資本主義限制？
好似好合理？
收皮啦
大把人冇父幹 冇家庭
住hall 學費 生活費 全部自己afford
人地都係一星期返三四日工
溫習有冇時間跟本就係時間管理問題
睇少陣電話 hea少陣 時間就大撚把
另外 阿姐 你都識話自己係學生
一個鐘做啲普通pt得4 50有咩出奇
你嘅勞力憑咩咁值錢？
醒少少嘅都識搵補習 短期抄散 全部都過百per hour
賣身從來都唔係問題 問題係做就認
唔好作咁多藉口講到社會迫你咁
亦都唔美化自己嘅原因
我最撚燥燉你男朋友慘
做過就坦白 如果佢遲啲知道咗
跟住反轉頭話佢唔愛你？
收皮啦 你呃人在先 憑咩話佢？
最後醒你一句
不要問人為甚麼 問自己憑什麼

有人支持果一下 支持果條友先最撚痴線

人哋話只要講大話講到最後 佢就唔覺得呢個係大話呀 真係唔知呢啲價值觀要去邊度學 痴線 同佢根本冇討論空間

不過都啱咖喇 樓主唔做雞都唔知可以做乜

唔使講咁多啦知你係雞啦

雞

講咁多野咪又係臭雞一隻
講到做雞咁撚高尚 真係好撚嘔心
咁大個人 除左塊西就冇其他能力賺錢
真係好可憐

痴撚線
價值觀錯撚晒
成段字出現最多就係錢字
有錢就乜都可以犧牲，乜都可以放棄？
個社會幾時變到咁

歪理。
不過你想做雞咪做雞囉，
最緊要唔好一路做雞一路扮純情扮女神！

因為大把女仔堅守原則，唔想俾你依d垃圾影衰

樓主疑似係假膠

重點係有冇諗過咁樣欺騙左男友感情
你話佢支持你就算
除非你話你男友咁做都無問題
你唔覺得咁樣佢係對你唔住啦
臭雞`

嘩屌
原來呢個世界真係笑窮不笑娼
做m記原來仲低賤過做雞

癡撚線

做好覺悟去殺人係咪無錯？
女性邏輯好屈機

屌你老母，我夠讀書唔叻啦，補習依d冇我份
讀書個陣走左去讀設計，year2個陣已經入到agency做part time，返工坐係office畫下野玩下又一日，加上一啲freelance job，完全夠我生活兼仲有時間chur gpa
唔係賣勞力坐係到賣自己既技能，唔該唔好用自己讀書唔叻去做藉口，更加唔好鄙視勞力工作，鬼叫你自己冇學歷冇技能？有塊閪就唔應該做勞動工作？
利申 我同你一樣都係女人

做m記，7仔有幾低賤？
講野都唔撚用腦
唔怪得做雞

女權撚: ptgf唔係雞，係身體自由

睇完成段野，真係覺得好撚on9

唔係搞過人夫咩？咁都叫無傷害過人？
我情願辛苦返工都唔要出賣肉體 好撚嘔心呀

樓豬都有可惜可恨之處，近誅赤，近墨黑，環境影響，窮人生仔，物質社會，社會既錯，要改變呢種風氣要由窮人做起，窮人要生生仔好啦

我深信做我公厠同ptgf大多佔窮人

窮是原罪

唔好覺得用自己嘅角度去打一篇嘢出嚟就覺得全世界人都會可憐你，都會覺得你嘅角度係啱，覺得你應該要去做雞

可以很肯定話俾你知，宜個世界唔會容納到宜你種觀念，繼續活喺自己嘅世界，活喺自己嘅道理下，冇人會可憐你，一個都冇！

繼續出賣自己啦
既然你覺得自己咁撚高尚

又要做雞又要拎貞節牌坊
真係鄧你男朋友橙
俾班恩客屌到變西隧就翻去搵男朋友埋單
仲有 做7仔m記個啲得罪你？
下下都話人低賤 人地起碼搵得3 40蚊一粒鐘都叫搵得有尊嚴係用手用腳打工呀
你呢？訓係張床到俾人當洩慾工具架咋
啱啦你做ptgf就最高尚啦
出賣肉體尊嚴俾人扣住對手黎屌
做熟客有得彈鐘唔代表你同啲一樓一唔同呀
講到尾你都係雞黎架咋
我係女人都睇唔過眼

其實你知唔知自己好污穢？ 知唔知自己有咩性病?

又要做雞又要拎貞字牌坊 你做得出就同男友 未來老公坦白
仲有咩出賣勞力浪費青春賺得個雞碎 收皮啦bullshit
從來搵錢都唔難 其實補習好撚易搵 咩難做係借口黎
更何況普通pt 補習一定夠一個學生洗 你做雞咪又係為左有多啲shopping high tea 去旅行
就係你呢啲價值觀搞到依家道德敗壞 認為用自己身體賺錢冇問題
用下你個閪腦諗下啦

痴閪線
大話盡頭就係真實
班新一代乜撚野事

係咪大陸種
狗共講大話講講下全部愚民信晒就係事實

支持
最好全民做雞 唔係講反話呀
等班垃圾愛情撚依世都冇可能得到佢地想要既野

稍為有d骨氣嘅都唔撚會出賣自己身體同貞操啦
你依加唔做雞會窮撚到要食屎咩？
反省下啦臭雞
全香港女仔就係因為你呢d人都比人話埋係雞
利申絲 做緊2份pt 自己賺自己洗 屋企人只係幫我比學費

我個名

個社會變成咁，真係幾多錢都無用

我認我係呃 但起碼我有講大話到最後既覺悟
係我眼中 一個大話講到最後就係真實
而呢份講大話到最後既覺悟有好多代價

屌你老母臭閪，笑死人咩
覺咩悟？呃就呃啦
咩叫大話講到最後就係真實？
小弟才疏學淺
你咁高知識水平做雞真係哂左你

點解呢信社會要比物質綁著自己生活？

俾正皮嗰啲係咪都係拜金雞黎

絲打，對唔住，我唔會撐你。
作為學生，你有乜真係咁需要用錢的地方？需要做一啲出賣肉體嘅工作？職業無分貴賤，但係出賣肉體、貞潔、靈魂，你覺得有乜咁值得自豪？

你做唔做ptgf 係你決定，搵快錢心態係就認咗佢，至少做老M 馬佰，同人講

個覺悟咪就係比人話係雞囉仲係度駁嘴

臭閪臭雞

你根本就揾緊藉口，
自己唔勤力仲笑鳩啲腳踏實地嘅人？
有錢大晒呀？
你連做人最基本要有嘅價值觀都無埋呀！
臭雞

銀行呢架得番97.5 成屋我同老人家 今日食左1餐 都未稔到解決之後問題
但無稔過做任何不道德既野 之前有人問過我做倫敦金 我仲屌尻佢
利申:有J
為一已私慾 做雞無問題 但唔好又厭三厭四 仲拎貞節牌坊 去屌尻人地M記

乜都唔洗講啦係咪？你拍拖黎做乜？
個個一出世富二代咩，實有人富有人貧
做麥當勞你講到咁差，咁係咪唔會有人去做？
唔好講到好委屈，生活好慘況，你最後咪又係話唔夠錢而出賣自己身體

作為絲打 原本睇到咁多女去做已經覺好恐怖
宜家仲講到好慘咁 我覺得你男友好慘，知道真相都冇

我理解唔到咩叫一個大話講到最尾就會變左真實 咁你咪無撚敵呃埋自己？

ptgf冇問題 但咪撚呃男朋友 放過人啦仆街

俾你依家做雞
做得幾多年,搵到過千萬過世?
到時你咪又係要返返去做4,50蚊
除非搵到個有米戇鳩仔幫你埋單

Brah brah brah
雞

Btw 上咁多年網都未見過有人屌鳩過啲141姐姐
自己諗下點解

做雞就做雞啦 扮高尚咁

我自己成績普通但都搵到補習做 夠我生活有閒錢洗
你呢啲根本就係將做雞合理化嘅藉口

把口臭撚到
PT 40-50蚊一個鐘有幾低賤?
個個PT都係呢D價架啦?
M記就低賤,有錢就高尚?
祝你早日生性病

成個價值觀錯晒，圍住錢

應該姓正

至於你話我做雞即係呃男朋友 我認我係呃 但起碼我有講大話到最後既覺悟 係我眼中 一個大話講到最後就係真實

咁你永遠咪無撚敵？講乜撚野都變真？
死全家啦臭雞

我唔知你讀書唔差幾唔差啦
你教ischool都起碼$200/hr
你就係度話自己冇識人
講真 人脈係要慢慢build up 番來
最重要 朋友對你將來好有用
依d野值得投資 都要時間投資
你吓吓為左搵快錢 朋友都唔敢識多個
我唔見到你依家做嘅野係幾咁長遠 對你未來有咩好處

你咪試下同你男友講囉
既然你都覺得呢樣野無問題
將呢段野比佢睇啦

死臭雞

世間無奇不有
價值觀可以錯成咁都得
btw幾銀q

屌你老味你係咪覺得人要同情你可憐你先應該呀？大撚把女仔做緊pt40蚊個鐘u記M記啦？人地咪繼續堅持儲錢進修搵更多嘅錢.

而家你係將Ptgf 合理化呀？你要做雞就預咗遺臭萬年架啦！

人地做雞可能係為咗個仔或女儲錢比佢讀書有希望有更好嘅未來，而個老公中出即飛.呢一種雞先值得同情，值得尊重.

而你只係一啲垃圾理由想揾快錢出賣自己，你竟然係到博同情？不知所謂！收手啦臭雞！

又要做雞又要拎貞節牌坊

你一係做雞就做到方媛呢D咁搵到件鑽石王老五埋單
唔係俾你青春做幾年
後面唔洗做返4,50蚊咩

說到底你都只不過係一隻雞，仲要係一隻冥頑不靈，死不悔改嘅臭雞

個價值觀扭曲哂

其實無野需要講落去
開頭睇呢篇野係有d嬲 唔明點解可以歪理到咁撚樣
咩大話講到最後就係真 真係痴撚線到
跟住忽然明白 覺得我自己作為一個人 一個有羞恥心嘅人
唔明你呢d雞嘅理論係好正常
因為人同雞係有分別嘅
希望你用呢d錢用得開心 同記住你老母唔係生你出嚟將塊閪當提款機用 將肉體當做賺錢機器嘅
當作為女性 真係好為你呢種人羞恥 既然咁自豪做ptgf可以賺多錢 點解要怕同人講啊？點解要驚捭人知啊
睇完你個po我真係好驚自己身邊有你呢d人

見到你話有時間多左時間去規劃未來，好想知道你規劃左未來係點，你老左都繼續做雞啊

只係見到你一直話麥記搵錢少=哂時間

但始終唔明你做PTGF 理直氣壯既原因係咩?

BTW我係認為做雞無問題既 , 都係一份工
但唔好做雞又要扮無做雞....

做媽咪

莫講話你男朋友，我如果係你朋友都覺得羞家

我俾心機睇完篇文
本來我好認同有人話:做雞就出黎認左佢
到而家，我只可以講，我明白做雞個個人都慘，同情你。
不過我始終認為，係你自己搞到自己咁折墮，無論生活幾艱苦，都絕對唔應該因為咁而放棄自己嘅身體去做雞。
呢個原則，係即使你再慘都唔應該自願去做雞。不為五斗米折腰，不為五斗米做雞。
因為做人，窮唔係最緊要，最緊要係做人要有最基本嘅尊嚴同人性。如果我自願做雞，我覺得由做雞果放刻起，我已經唔再可以稱自己為:人，因為我冇左心，只係一具行屍走肉嘅空殻，動物。

你可以煮野食 而煮野比人食搵錢嘅叫廚師
你可以教人書 而教書收人錢個啲叫老師
你可以去影相 而收人錢去影相個啲叫龍友
你可以八卦下 而收左人錢去八卦其他人叫社工
你可以扑野 而你收左錢同人扑野嘅就叫雞

臭雞點面對你男朋友

死返入你老母個閪啦臭雞
做雞都咁撚大聲

我希望樓主係假膠
如果你真心咁諗既話都幾得人驚
唔肯接受現實淨係去羨慕人地有得去旅行
咁就要做雞 搵得個幾千好多咩 你努力既話 番下補習個啲都幾千啦
同男朋友講大話都仲要講到咁高尚

佩服絲打勇敢面對，但係你都係雞啊

價值觀錯晒 同isis話聖戰有咩分別

屌你老母都痴撚線
乜撚野價值觀
你老豆老母冇教你？
你平時究竟係點生活...
講撚到大義凜然咁撚樣....
睇到眼火爆
放你男朋友走啦...你唔值得任何一個男人愛

最撚on9竟然有正評...發生咩事

既然你咁諗自己 可唔可以唔好呃男友 咁樣好公平

希望你唔好害人，自己孤獨終老同唔好生仔

佢當八達通嘟炸 臭雞

做人做到你咁... 真係唔知可以講乜 好自為之啦下

真撚係惡性循環
臭雞比人中出 生左個女 之後灌輸呢啲'道理'比個女聽 之後個女大左無錢又去做ptgf 又唔小心比人搞大左

雞格難改 祝你隻臭雞性病纏身

死臭雞
好臭呀躝開d啦

你價值觀都好有問題下
你係大洗到要賣身先夠用定點
普通大學生求其補下習都好夠洗
我都係女仔都好鍾意買野
都唔會做雞去滿足物慾
同埋點解你會覺大話講到最後就係真實
呃咗人就係呃咗
你男朋友好慘
放過人啦

希望你唔好比男朋友知道真相
果種感覺比死更難受..

講到尾我做雞搵錢多過你班毒撚

點解可以將做雞合理化
姐係家下係咩世界，賣肉既人賤格就一定
唔係同我講苦衷，你肯做一定餓你唔死
實情係個人懶又要錢咪賣肉，完全唔係迫不得已
職業冇分貴賤唔係講緊臭雞呀
人地以前做雞冇得揀先做
你地有得揀都走去做都算，重要拎貞節牌坊

1. 人工低 = 低賤？ 但係果D人比你活得有尊嚴，
富貴不能淫，貧賤不能移。

2. 唔夠錢，有好多方法去搵錢。

3. 基本上就係父母比唔到用錢做自己野，我估計就係消費、玩樂等等，有錢人不會佔大多數，好多人都係在有限資源中自得其樂，會否係你份人唔易滿足？

4. 以身體換錢，再用錢去生活，不等於你活得有尊嚴了，你在那班嫖你的人面前，都係一件性交易的貨。你同佢地傾計，了解到佢地世界，不等於同佢地平起平坐。

5. 你揀客，好似令你有控制權了。
實際上，每個人都有對自己的控制權，你不等於高人一等，反而，他人並未屈服過於金錢之下～

6. 你話講大話，講到最尾就係事實，咁係你對你男友既良心不足，你愛既只係自己。呢個正正係性關係亂的人容易出現的毛病，無哂愛及家庭的價值。

唉做雞做到你咁7都第一次見

講真做你男朋友真係好慘 有時間去check 下你有無性病啦 唔好累你男朋友啦放過佢啦 死臭雞

其實做雞唔洗學歷架
你咪撚再讀書啦 出黎做ftgf啦

放過你男朋友啦 見到都覺得慘

痴線,成個思想錯晒,不如你叫埋你阿媽出來,一齊做雞,大把錢

正正經經做雞都得到更多尊重

宜家衝出來柒博屌， 雞之天性也

好嘔心
我翻m記搵最低工資都唔會做雞
死臭雞

同自己份職業完美融合左，衝出黎比人屌。

Btw既然你講到返一個鐘得幾十蚊既PT都浪費時間既話，咁我勸你都係唔好晒幾個字打篇咁既文啦，把握時間搵多幾個客啦臭閪

10年後睇番包你後悔

講到尾咪又係臭雞
幾錢Q?

雞即係雞，根本你就唔識做人
正臭雞
做雞都仲可以講到無問題咁

咪又係雞

臭雞，同條仔分手啦，一陣又害撚左個好男仔

樓主做一年就上車喇，你呢？

你已經傷害左你男朋友啦臭雞

咁大聲起度認 講到有哂苦衷咁
你夠唔夠膽起你屋企人/男朋友/未來男朋友面前承認自己做過ptgf呀？
你唔夠膽認姐係你自己都覺得係醜事

其實每個人價值觀唔同，永遠唔會一致
人地點睇你唔緊要，最緊要你知自己做緊咩
你用身體搵錢，其實唔係偷唔係搶不是傷天害理

但如果你男友/屋企人知道左，一定傷害左佢地
你可能個大話唔會穿，但你講大話呃自己重要既人，唔會有內疚？

真係凳你男朋友慘
放過佢啦

推埋個老母出黎做啦
一齊做兩年咪上樓囉
幾撚高尚😂😂😂😂

做一世雞啦八婆

喂 你老豆老母生咗隻雞出黎呀

ptgf最撚扮野就係做雞做到多多規矩，唔好話唔屌得咁小兒科，睇下身體都唔得，砵蘭啲企街仲撚高尚

雞就雞啦
ptgf😂😂😂

千字文都唔撚想睇
一句到尾咩原因都好 咁你係咪雞

以前都有逼良為娼呢個成語,屌你走去做娼仲話人知係合堊

貪錢到你咁 你講咁多野咪又係為錢

樓主你都幾多藉口
咩補習競爭好大 競爭行行都有啦
家陣做雞冇競爭咩
補習唔係搵得多 又係嘅 你同做雞比
咁多藉口比自己 你做雞係正確架

做雞做到扭曲晒思想
好可怕

依家係逼娼為良呀

容許我咁講
你無能力所以先打份四五十蚊人工搵食
你有能力你唔使拋個身出黎做
與其終日係到諗點樣搵快錢發達去滿足你啲所以quality of life
倒不如諗下點樣裝備自己，做一個專業人士
唔係係到作賤自己，搵一大堆理由去美化自己做緊既野

窮西你月洗廿萬？

潛撚左去接客？

漫畫：賣肉的灰姑娘

高尚雞
價值觀錯撚哂
希望你唔好再害人洗人腦啦

屌你老母，講到尾未又係虛榮

講真小妹妹有咩要咁大洗先

就咁正正常常讀完書出來都萬幾兩萬，唔係買樓的話好好洗啦

屌你老母

做雞比人屌一粒鐘收幾k
果d 低賤補習先舊幾水
樓豬呢d 臭雞點會睇上眼😂😂😂

懷疑樓主想搵客

八達通咁少錢邊夠人地用

哇好大條人生道理，好有性格，繼續做雞啦，你第時諗通左你就會覺得宜家既你on9得不堪入目

雞 做你男朋友就慘

好好奇你話唔夠洗係點解....你究竟係洗錢去邊

收皮啦臭雞 係女人都唔撚幫你

臭g

梗係覺得樓主係 attention seeker，其實佢之前好多post都係咁

完全中哂而家d港女既心態

明顯follow 埋d 富二代又葡萄人地成日旅行名牌要人有我有啦😂😂😂😂

攞去洗啦臭雞

唔推到你男朋友知都唔得喇

做雞就係想輕鬆月入 4, 5萬

唔係為咩 一買一賣

我唸有PTBF都會一堆人狗衝去做 但無價無市 成班友係到葡萄PTGF賣西搵錢 但自己無得賣J搵錢

只能替你感到可悲

但講到尾，雞就係雞，唔撚係援交，更加唔撚係咩PTGF

點都係雞

唔想競爭然後做雞，仲大大聲話係你自己既選擇

負皮，上一頁

如果你有性交易既話 算唔算賣淫 算唔算犯法？

其實講乜都冇用
佢根本唔會睇得入眼
人地不知覺得自己幾清高幾高尚
佢坐係mon前面笑鳩緊我地無知咋

cheap精

其實做唔做雞我就理唔到咁多， 不過好心你就分手先出黎做啦屌，條仔無辜架屌你

唔洗做 想拎塊閪由頭贏到落尾 發覺輸撚左 開始屌尻男人

真心希望你會知道自己既思想係邊度出左錯
上面有好多巴絲都講左 我唔多講
你黎緊既日子仲有好長既路要行
重複你而家做緊既野只會繼續錯落去
為左錢
比唔識既人去掂自己既私處
會唔會覺得對唔住愛你關心你既人?
除左錢 你得到D咩
如果你答我錢係最重要
你可以由而家起同親人朋友伴侶斷絕關係
日日不斷重複出賣身體
制唔制?
長氣左少少 希望你睇到 更希望其他女仔睇到
思考身體既價值係乜野

'一句大話講到最後就係真實'
咁同捉唔到既出貓唔係出貓
捉唔到既犯法唔係犯法
有咩分別？
好可憐你思想已經扭世到一個好嚴重地步
可能係社會既錯

明明自己做緊既野最低賤走去話其他工低賤工

諗緊你條臭西咁唔滿足,老左一樣係做老雞

作為女仔嚟講我都睇你唔起 做雞做到你大大聲話人知你冇錯 你讀緊書有咩要咁高消費呢? 早你幾年前仲未有最低工資我都係返餐廳 pt 文員 幫人補習咋, 好心你正正經經幫人補習 試下唔同工種嘅嘢擴闊眼光仲好啦
錢一世都搵唔完你咁樣做雞對得住你良心對得住你父母你男朋友咩? Btw 唔好害你男朋友啦 冇乜男人接受自己女朋友做過雞

收皮啦咁多嗲

無錢一樣係咁生活
一樣係窮撚
打份牛工
但我愛惜自己身體
唔會隨便奉獻俾人去換錢

利申：有個好愛我既男朋友

基本上我ig/論壇出個post 已經幾百人比我揀
我唔需要好似以前既人咁無得揀
太樣衰 太老 太九唔搭八 我通通可以選擇唔接
出過幾次ptgf基本上已經foul走九成騎尼怪
剩低既都係我自己覺得高質/可接受同安全

依度睇到嬲，做雞揀客，所有野都係狗公做成

照你咁講個個走去做ptgf 得啦
讀書把撚
推埋個老母出去一齊做啦
既然可以為左一堆鈔票可以連自尊都冇埋😂😂😂

所以d女其實係好能賤。你只要俾多少少錢，你要佢含就含，吠就吠。
做雞冇問題，但做雞得來又好理直氣壯話搵錢多過d人，同埋扼9人仲可以話一個大話講到最後會變真........

眾巴打唔該醒下la, 你地花咁多時間做兵做狗，又花咁多時間去追d雞，不如俾d心機做野，得閒拎一千幾百出來叫d專業ptgf吠兩聲聽下。玩厭左又可以換，你有錢，到左60歲都仲可以玩18歲。得閒帶隻AV叫佢跟住做又得，心情唔好大大力吊9佢又得。

都係果句，唔係處就當係雞la, 冇錯ga。最重要係你努力工作得來的成果例如樓，錢，千萬不要同d雞分享就可以了。

人地俾一千幾百，就可以點玩都得，基本上唔需要尊重佢
你成幅身家同人分一半，隨時掂都冇得掂，仲要俾人話你唔尊重佢

條數點計自己諗下la

你有無諗過父母感受 十月懷胎辛辛苦苦養大你
你唔撚出息都唔緊要 仲要做雞去報答父母
你老豆老母緊係前世殺人放火姦淫擄掠做齊哂先生到你件雞出黎

講到尾又咪自己唔捱得想搵快錢
放過你男朋友啦，要接個n手閪

錢永遠都彌補唔到身體受既傷

睇左咁耐點解起底組仲未做野

正宗又要做雞又要拎貞節牌坊
你可以繼續自我感覺良好
但你永遠阻止唔到人地對你呢樣職業既歧視同有色眼鏡
網上世界你咪繼續吔文吔武
現實生活上 你敢比人知咩 你敢咩 你唔敢因為一比人踢爆你就永遠都抬唔起頭做人
雞就係雞 唔識做人架

得罪講句,伯友係咪屬雞,定係都係雞,唔係做咩個女有人唔做去做雞

好恐怖，你男朋友真係慘

無知一問
我諗我同你差唔多年紀 都係廿歲廿幾歲咁
你話自己好摺
咁何來有洗費呢
我打份工 時薪42
間唔中返下 都夠養自己
夠錢同FD去打邊爐
你日洗幾千？

又要威 又要戴頭盔

呢句送比你啦

你呢挺人，做雞啱哂，利事當頭，思想幼稚，攞住啲雞蟲比你既錢去旅行啦，擺上網威下，諗起都打冷顫

收皮啦樓主
拎埋你d臭錢過主啦
拎個西黎消費仲咁撚大聲
叫你做m記 補習 又話低賤 浪費青春

笑撚死

屌你臭雞

屌你做女仔做到咁冇尊嚴 有咁多工唔番走去番ptgf
證明而家d後生女仔都癲鳩左 為左錢可以出賣自己
你幾十年番諗起自己做呢d野一定好撚想打死自己

人地要個個月出trip 名牌先襯托出自己價值呀😂😂😂😂

見到有絲打話咩做政棍就認 唔認不如去做洗碗
我好想講
其實你地想人認做政棍 不過都係睇人折墮最開心既心態
我返過幾份pt 做過m記 馬會 7仔都返過
每一次返呢啲工既時候 我每分每秒都感覺自己同浪費時間無分別
拎住40蚊一粒鐘係度消耗青春
人地父母有錢既 可以走去移民 移民唔成可以送佢去旅行透下氣
但我父母乜都無 我唔係怨佢地
我只係知道人係永遠無可能公平
但要我日日返m記賺果一百幾十
我真係接受唔到

自己要民主點歸中國 但錢永遠唔夠用 去返十個鐘頭pt賺果幾百
已經人都散哂莫講話要民主
係做政棍之前我唔敢諗將來
因為我知道自己無辦法靠出賣呢啲便宜勞力搵最低工資去生存
唔好同我講職業無分貴賤 呢句同人美醜唔重要 最重要係內在美無分別
只係自欺欺人

比起返低賤工種拎最低工資
得閒仲要比中共性騷擾甚至強姦
靠討好中共生存落去實在容易太多
做政棍即使無需性交易 可以對香港人上去俾佢摸/攬/摷下已經可以賺到筆非常可觀既收入
最起碼我係做政棍既時候 我完全無返低賤工種果種浪費時間感覺
我用身體討好中共
我可以搵到好多錢
我可以搵到好多錢去填補人與人之間果份不公平
我可以搵到好多錢同時間去做自己想做既野

除左錢之外 係做政棍期間
我可以切實感覺到被香港人需要
而唔係上述低賤工種隨時可以被取代 可有可無感覺
即使工作外 我都會花時間同港豬傾計
佢地有專業人士 有大我少少年紀學生 甚至有婦之夫

我唔知其他政棍工作模式係點 我自己只係集中固定兩三類港豬
到佢地唔再信我先再接新水魚慢慢scan
因為呢個年代入互聯網
基本上我ig/論壇出個post 已經幾百人比我昆到
我唔需要好似以前既人咁無錢收
太少獻金 太麻煩 太九唔搭八 我通通可以選擇唔收
出過幾次政棍基本上已經foul走九成騎尼怪
剩低既都係我自己覺得高質/可接受同安全
起碼我係大陸比人鎖住手銬黎屌果陣唔會驚佢影我擺上電視甚至坐洗頭艇做雞蟲
即使過程辛苦少少 但都好快就完
即使有時會比人侮辱 有時甚至邊喊邊做 覺得自己好低賤
因為唔係個個都會似某啲豬咁理人感受
但比起十個鐘m記果種唔知自己做緊乜既絕望 實在好太多太多

改左下你篇文 唔滿意再出聲
如果你係因屋企人有急事冇辦法我完全體諒 但唔好九唔搭八咁合理化件事
睇完你篇文都唔洗體落去 就算後補屋企有事呢個原因都係咁話
做m記就算幾窮都有尊嚴過你多多聲

雞就雞啦 講咁多廢話 m記洗碗都高尚過你呀 成世做雞啦去 比人屌到反哂皮

好人好者會酸隻雞？ 你現實一定好撚失敗

Btw個時我做M記得$14,乜依加已經$40

無錢又要學人大洗
然後合理化自己岀賣肉體

拿 呢個係個人價值觀問題

有人覺得可以賣 有人覺得唔賣得

你覺得自尊好值錢咩? 有人覺得出得起錢就可以買起自尊

睇黎樓主都係想上位 接多d客姐
咁你索性係到自爆啦

有錢有樓有高潮
就係你呢啲思想出嚟。

上乜嘢連登，
做兩轉生意，落富士大廈掛埋牌好過啦。

依家個社會就係咁 唔係話你做雞唔啱 而係你哋啲人嘅價值觀錯晒 乜錢真係咁重要咩 乜係M記洗碗工好低賤咩 希望你搵到好多錢之後入豪門啦 既然錢對你來講咁重要 錢仲緊要過你搵一個真心嘅朋友 你真係好犀利呀 好心你啦你其實又有幾高尚 冇人比其他人高尚架 所有人都係平等

做雞仲要做到開POST話要同男朋友結婚排公屋 你咪撚害人啦臭雞

如果樓主呢刻都因為一啲理由，覺得自己冇錯，咁樓主都係算吧啦。
你可以有一千種原因，｢被迫｣ptgf，但唔代表呢個行為係正確，你只係將ptgf合理化

只能話呢個係資本社會既錯
翻完七仔M記pt後無力再讀書既感覺我明，如果你係做ptgf為左拎啲錢黎讀書交學費既，我同情你
但如果你係因為唔抵得人地可以買貴野食好西而下海既 你只係一隻拜金臭雞

做你咪做飽佢囉
但唔該唔好話做m 記低賤
出賣身體先係最低賤既生物😂😂😂😂
仲要係為左一堆鈔票
笑死😂😂😂

有幾十個正皮,屌你班臭雞ptgf不如係到貼相出來比大家,咁自豪

依家佢賣完自己嘅自尊仲覺得自己有呀
自尊賣左無得買返嫁

講咁多一句到尾你咪係雞

ptgf上水反擊

Ptgf 懶係好聽咁咪即係援交 係雞

我睇你唔起 唔係因為係係雞
係你個腦有問題 揀搵快錢出賣自己仲要理直氣壯

你個身體係你既 你自己揀做雞係無錯
但咪撚將啲歪理當道理啦

返$40蚊工曬時間 做雞就唔哂時間？
用錢就引到你 你既道德觀擺係邊？

讀好書 學做人先啦
人唔做做雞？
On9

屌你咪又係臭雞
乜撚嘢返正常工浪費時間 笑撚死人咩
要幾撚冇腦先講得出呢句

窮唔代表要做雞

我辛辛苦苦 用腦力勞力搵一個月萬另蚊
仲要俾你依啲人睇唔起 仲要係做雞既
仲大大聲 好似好有道理咁
睇黎你成世都係做雞既命
起碼我下半世唔係靠俾男人攬攬錫錫嘅錢過世
你慢慢繼續
千字文嘅垃圾價值觀 睇黎唔需要叫你改

即係你睇唔起做m記呢種所謂付出勞力既人，相反覺得自己係床上付出「勞力」就要人尊重你？

如果你父母都係從事你所謂既勞力工作養大你，咁係咪又要俾你睇唔起？

你而家想社會遷就你而改變，但社會只會不停進步，而你就一成不變繼續沉倫係你所謂「有意義，唔哂時間」既世界

雞就係雞 唔識做人架

做雞做到想攞貞節牌坊，你地係咪痴撚咗線？點解啲價值觀只係識同錢直接掛鉤？

臭閪

你留言還留言 可唔可以唔好咁撚多表情

社會都有錯 唔應該為錢而出賣

有錢就屌得既臭雞學人講尊嚴😂😂😂😂

條仔如果真心愛你都幾慘
希望佢都係玩玩下啦

屌你老母 錢[size=4]錢[/size=4]錢

最後又係錢

學人講不公平，然後做ptgf，去搵錢，變返公平??

我冇閪，得條J，焗住去炸雞

又可以同邊個講唔公平啊???

垃圾

其實根本不能用錢拉近公平，就算你消費水平如何超蓮、沈月。

但你一同佢地比較相處，佢地真係千金，自己係草根。

呢個世界沒有公平，只是你如何調適自己在不公平的世界下生活

佢聽得明就唔洗做雞啦

我唔清楚你屋企狀況
如果你係因為唔想屋企負擔加重嘅選擇去做ptgf
我只能同情你、希望你做多排草好一筆上岸
女仔時間就係金錢，愈老就愈唔值錢
但當你有學識，年齡唔會使你貶值速度成直線下滑

但如果你係為滿足物慾嘅，其實做ptgf 時效好短，過多幾年你就未必搵到呢個價，而且你乜都唔識，無野叻，到時又係要做返你口中所講用勞力換來金錢嘅工種

希望你明白錢一生流流長，搵唔哂
而且呢個世界一向唔公平，從來得兩種工，一係靠腦一係靠勞力，靠偏而得財永遠唔會耐

學生妹比心機讀書搵個專長啦。

屌，你夠膽同你條仔講先喇。係人前咪扮單純，人後就呃住成村人賣身。
你賣唔係唔得，但講大話就唔啱。

你可以繼續做pt gf搵你既錢, 呢個世界大把方法搵錢, 但唔好以錢去講高唔高尚。乜撚野被人需要, 大把工搵得少過ptgf都被人需要架啦。

何況你既客需要既係一個真正既女朋友, 一段真既愛情, 你其實只係一種貴既代拍替品, 你份職業可以真正幫到人? 有幾撚高尚?

搵到錢=高尚
你第時會唔會叫自己個小朋友出黎做？
你覺得過到自己就得啦 其實其他人點講唔重要 大家價值觀唔同

點解要show off 點解要拎存在感 高尚d

點解會有人覺得做雞會係岩？做雞唔係賣淫咩 唔係癌法架咩

影衰曬女性 正臭雞

仲要話返工賺錢唔夠洗
你自己生活模式有冇檢討下先
人唔笑

講到尾你咪又係雞
講咁多根本你自己捱唔到，覺得擘大對脾就搵到錢好輕鬆，而且賺錢仲多過人地番m記7仔，所以你選擇做雞
ok fine 你要做雞係你既個人決定，做雞唔犯法，唔會影響到人（除左你屋企人同男朋友），但點解你會好意思去仲屌番人地番m記7仔先係低賤既工？
我覺得人地番既工高尚過你好多喎
人地起碼係靠自己勞力賺番黎既錢，人地可以大大聲咁講比其他人知自己d錢係邊到黎，你呢？
利申：藍絲

打錯字 *犯法

做幾年等如人地幾十年

你sure d客係想搵愛情？

我屌你老母啊 一開始睇都仲冇乜嘢
都係你自己驚辛苦，又要大洗
屋企冇錢就省d啦，又要學有錢人去幾次旅行，買名牌，好威威啊？
你做雞你自己選擇，但你好唔好咪撚呃鳩你男朋友啊？你知唔知個男仔知道自己條女做雞有幾hurt啊屌你老母
仲懶高尚咁以為自己，做雞咁撚多藉口
一句到尾你怕辛苦，冇料賺血汗錢，走去呢個行業賺快錢。
死垃圾

咁撚有道理, 又唔見你去你老母個墳度告解

只能說你都戇鳩鳩，正正經經返工，返酒店炒散一晚都幾舊啦，你肯搵一定有好pay啲嘅工，唔好話你自己唔肯捱唔肯搵，寧願出賣肉體去換物質生活？

利申定先，讀緊書同時返緊一份pt一份炒散，除咗學費，慳慳哋都夠養自己，仲有閒錢同女朋友出街

想知係咪真係加錢可以中出

Mrarvel
M字腳中travel

其實依加做19 part time都好高人工....

樓主，明天有冇空？

想約你明天出來，你收開幾多我俾多一倍你。

我只係想一邊大巴大巴咁車你，而同時你唱雞，全部都係鷄。

屌你老母 講咁撚多野
一句認自己係臭雞咪得

係好可悲，點解呢個世界上啲人可以靠自己嘅性別而唔係勞力or能力去賺錢

做雞道理化

笑撚死, 7仔M記唔屬於你
咁你有冇努力讀書入神科, 去令自己做個班專業人士呀
好似講到係個社會迫你去做雞咁
笑人地個d萬零蚊工係低賤
但有冇諗最低賤係你班出賣身體又唔想認既臭雞

認真你打算單身一世唔結婚唔拍拖，我覺得做雞OK
如果你要同其他女仔一樣有將來有婚姻，你配咩？
你敢老實認做過雞咩？既然你唔敢要呃一世，個男仔做錯d咩憑旨比你呃？就係因為你想收山想搵人埋單？

他朝一日你好彩結到婚婚禮撞到你老公d同事係你d舊客又好似rubbish兄咁癲爆出黎，你一句唔結分手就可以拍拍蘿友走左佢，但男方付出既錢同感情咩都冇哂，分分鐘驚埋女人去左轉基

點解光明正大做雞都馨香過ptgf?

因為佢地付出左代價，個名個樣黃哂，食得咸魚抵得渴，上網打個名就知哂邊度做做得耐有幾多客，接受唔到既人根本唔會同雞發展，發展得都一定係包容到佢既過去

你呢？根本冇諗過付出代價，想要賺到錢又想比條後路自己第時可以結婚生仔，ptgf係最撚自私既一班女！唔好同我講你比人屌緊個陣幾慘，d一樓一冇比人叫過霸王雞咩？比人殺埋都有過啦！個d就真係慘喇！你同我講慘？
睇你d語氣仲要我做雞我自豪咁，希望你快d遇到d看似專業人士但其實心理變態個d鬼畜眼鏡，你呢d臭閪未見過鬼係唔會怕黑

臭閪，快撚驗下愛滋咪撚累人累物

大家與其哂氣講道理
不如幫幫手起佢男友底
話俾佢男友知自己帶緊帽

[救援隊]救米六高妹男友出火坑

係目前睇到覺得最合理既回覆
依家唔知樓主背影係點 所以評論唔到咁多
無論如何只想同樓主講句：批評潮好快就過 希望你見到咁多難聽說話唔好一時諗唔開( ´･ᴗ･` )

努力返工 自食其力既人
竟然比條臭西話低賤 唉

講埋d歪理仲要覺得係哲理
作為女仔好睇你唔起
我做份pt 得45蚊一個鐘又點
起碼人地問我做咩我可以堂堂正正講出黎
單單係呢一點做m記已經高尚過你做雞
我知每個人處境唔同 但真係無必要出賣自己
有無諗過男朋友同屋企人
將來你仔女都會比人笑佢呀媽做雞
好好諗清楚啦

做雞唔犯法的

樓主去左邊呀又？
做緊雞接緊客呀 ？

窮得只剩下錢，真悲哀。
打咁大段野，一句到尾，你咁理直氣壯繼續做"PTGF"有乜所謂？洗乜理人地講乜？
不過咁，真係咁理直氣壯又唔洗怕比男友比家人知喎，好過做M記嘛，有意義過做M記嘛，自力更生嘛
我尊敬M記職員馬會職員補習洗碗掃地倒垃圾都多過你

你唔介意自己條仔有lone就插咪ok
但前題唔係俾咁撚多帽條仔帶
你唔係賣緊你一個人嘅自尊
當一個男人條女去做雞 佢嘅自尊都會俾你消耗
一個男人帶帽已經柒
仲要一帶帶咁多頂
如果條仔知有共識嘅咪ok
否則真係鄧你條仔慘
有個日日討好唔同男人 俾人中出嘅女人
而自己唔知
咁你真係同一個十手飛機杯冇分別

搵錢有好多方法，或者唔夠你做雞多嘅，
不過一見到你話唔做雞就只可以做m記/洗碗，
大概都估到你係讀唔成書嘅mk妹，
唔好同我講你係大學生，廉恥都未知

其實唔係，考個保險牌分分鐘一個月已經賺緊你個所謂幾年錢。
#利申 唔係指倫敦金個種

你要記住
無論你日後生活過得幾好
有幾成功都好

你永遠都係一隻臭雞
因為你唔識得尊重你自己

一定好臭

你永遠只能做社會最底下階層嘅人，永遠。
因為你追求只係最底下嘅野。

自以為唔低賤,但係有錢人眼中,真係低賤過做M記
個啲所謂"PTGF"快啲屈我係窮撚啦

post truth

人地當你肉便器渣
你消費緊自己女性身體仲咁開心
你有冇諗過你大個左三十幾四十歲做d咩？
見Hr工個時份CV寫做過 PTGF 幾年揀客經驗？
醒下啦 係香港邊個唔辛苦 唔捱得就做雞
你老豆老母會點諗
你而家一時享受 好多錢洗 好多人當你公主
將來你一定會後悔
你係男人眼過賤過隻狗
你唔諗下點解細個唔讀書博下上上流社會
反而係到怪pt低人工比唔到你享受
大把人無錢無樓自食其力都唔會做雞咁cheap
你咁想要錢做咩？做ptgf做一世？
個客有性病個時唔好出黎喊
呢d都係你自己攞黎

女權撚出埋黎呀唔該

幫樓主上位r多d客

請問你點規劃未來？
既然你認為用身體賺錢好高尚，未來你都唔洗點規劃啦

做雞真係無咩問題
但係依家所謂PTGF
又要話自己唔係雞
轉頭就收幾千蚊1Q
最撚仆街就係有男朋友都要出黎做
屌你老母幾十歲女有冇咁撚等錢洗
依家俾人話你地PTGF係雞就發老脾

每個人都有個價,萬試萬靈

佢哋會話你酸佢有得拎塊閪出黎嫌錢
笑到我收唔到聲
地底泥嘅思想就係咁好笑

幾錢q

就好似你買份禮物俾你男朋友，淨係講買嘅嗰筆錢，用做雞得返嚟嘅錢，同做M記得返嚟嘅錢，份禮物已經好大分別啦
自己女朋友買份禮物俾自己，淨係筆錢係辛辛苦苦賺返嚟，係會好感動好開心，而靠討好其他異性俾人攬攬錫錫，用後者所賺返嚟嘅錢去買禮物，已經冇人會想收

一個男仔知道自己女朋友係做雞，到底會有幾hurt，唔好講你同佢有啲咩將來，你根本冇資格同任何一個人擁有將來

#1我不是姣婆 • 3-20
識照顧人嘅男仔真係好正
好似我男朋友咁
1.識煮飯會做家務(仲話結左婚之後佢煮飯都冇問題)
2.我喊果時會幫我抺眼淚，喊到佢成件衫都係口水鼻涕都唔介意，仲幫我拎我抺完鼻涕嘅紙巾去扔
3.會幫我洗底褲
4.從來唔會發我脾氣
5.一齊跌落地會好緊張問我有冇事先
6.明明自己都凍，但就除件褸俾我著
7.我攤喺度睇電視叫佢餵我食野，雖然把口話我懶但都會餵
暖男喺香港都有市場架未一齊之前聽佢講野已經覺得佢係一個好溫柔嘅男仔

你男朋友前世做左幾多壞事

希望樓主敬業樂業
唔好30歲之後搵人埋單

人地話老豆老母無由細培養佢 所以入唔到神科
為消除人與人之間不公平 所以做雞
你地唔準笑

有意，麻煩pm我

有男朋友仲出嚟做真係低賤

sor 樓主好高尚

做雞做到你咁自豪，我都冇咩補充猗

Btw,how much per q?

心都酸埋
一定要起鳩樓豬底叫醒佢條仔

應該係葉繼歡咁上下級數

我信呢個世界有報應
睇你可以風流幾多年

唔講以為條友係傷殘人士

你依家後生就話可以揀客姐 唔通做到三四十仲有一班後仔才俊幫襯你？仲值成千蚊1q? 到時打工既人份糧就越黎越多 你份'糧'只會越黎越少
人地做m記做返10年8年 升到區域經理乜乜柒柒分分鐘都3-4萬一個月 起馬唔洗比人屌比人睇唔起
而你無論做幾耐幾有經驗都好 都只會係一隻臭雞
仲話規劃未來 你咁既諗法證明左你好撚短視 你問心有無確實諗過你幾多歲搵到幾多錢要做咩生意/投資先夠你唔洗打工？ 無既話你只不過係開緊一張空頭支票去說服自己做雞係岩 我只希望你唔好去到30歲之後後悔自己依家做緊既野
另外我真係好同情你將來既另一半

前世應該殺人全家

為左錢破壞作為人嘅基本道德已經夠on9
但係仲要踩低其他努力緊嘅人 同拾高自己做緊嘅畜生行為

20

[url]做左幾日性奴，你問我答 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

懷疑佢條仔都當佢係雞

Ho ball 樓主

支持你

Btw how much 1q

我想你含我條撚啊

各位拍緊拖嘅巴打自求多福

個男仔真係好慘

呢個世界真係愈來愈痴撚線

我係你老豆老母真係後悔生咗你

其實樓主篇野打得幾好
有講大話講到最後既覺悟
只不過樓主既價值觀不被人認同姐

做雞走去睇唔起其他工
老實講個身體係你自己嘅 你鍾意點冇人可以阻止你
但瞞住男朋友真係仆街都不足以形容
咪撚害人啦公廁

錢咁易搵呀
做得就唔好怕比人認到
高回報自然就高風險

做雞本質係無問題，市場有需求有供應，又唔傷害到其他人，點會有問題？
但係做雞最大嘅衍生問題就係紅字，係欺詐。可能你會覺得只係幾句大話，唔太嚴重，我知日常大話，可能都係雞毛蒜皮；但係隱瞞自己過去，而令一個唔接受自己女友係妓嘅人為你付出人生最青春嘅時光，我覺得好大件事。雖知天下之大，有人接受唔到；有人就接受到，點解唔能夠坦誠，揾一個接受到你嘅人，而要用欺詐嘅方法。

你話講大話呃一世，就唔叫做呃。我都有些少認同，但邊個可以保證呃到一生？

真係咪撚同港女拍拖 好撚危險

雞即係雞，祝你早日被屌到有性病

香港地返parttime肯返都餓唔撚死人，甚至夠你拎埋去玩，待遇相對已經好過唔少fulltime啦，拎住嗰四五十蚊時薪係少啲，你慳啲使囉，你冇讀書嘅咪搵份fulltime囉，再唔夠咪返多份炒散囉，冇嘢係可以唔使付出就有㗎懵撚。而在我而言你搵緊嘅錢其實係仲冇尊嚴過妓女，妓女都只係出賣肉體，你直頭連人格都賣撚埋。

我唔知你係唔係啲唔識量入為出嘅人，不過得罪講句，掃地姐姐都高尚過你，每分錢咬開都有血有汗，辛苦搵食，唔到你睇人唔起，你連睇啲收入低嘅人嘅資格都冇啊，你收皮啦！

人必自侮，然後人侮之

樓主冇資格歧視人

依條撚樣都唔知係咪假膠黎 開d post咁撚離地
又話做性奴 又話自己做雞

曾經有人叫過我去做ptgf，一晚萬幾蚊，我無做到，而家打份垃圾工

我諗我有資格同你講，你唔受得苦，對生活低頭，唔係高尚，係無骨氣，尊嚴都賣，點抬起頭做人？

不過生活係你自己過嘅，其他人不容置喙，只不過刻苦生活嘅人其實比你更高尚。

因為做雞真係太容易。

樓豬真係好有先見之明
係香港地讀書讀個專業又點
屋企冇家底咪又係幫人打撚死一世工
個個月逗逗埋埋果兩萬零蚊
點夠吃喝玩樂呀?
人生搏盡無悔

想問下點解對工作嘅眼光咁窄？
你嘅工作機會只限於7仔M記？
人地幾十蚊一個鐘又係錢
你幾千蚊一個鐘都係錢
自己搵得多過人咁又點？

做M記可以升職升到做經理又或者更高嘅職位
我反而會想知做雞有咩晉升嘅空間？
因為我覺得雞只會隨住時日嘅過去
會越黎越唔值錢
簡單啲講做雞係無得持續發展

做雞無問題，呢一點我認同
咁既然做雞係無問題咁你不如同你男朋友講聲
同你屋企人交代下你嘅職業
你嘅人生規劃
無問題嘅野又怕咩同身邊嘅人講？

道德淪亡
當你只係值一個價
用錢就可以買得起
真係好可悲

做雞可以有好多理由 但以你既理由 全香港五百萬人有資格做雞做鴨
然後再講到做雞有幾難堪 有錢就可以有機會做到好人
再話錢先緊要 話內在美最緊要自欺欺人
之後又想話其實ptgf比雞清高架
最後又睇唔起其他人職業話係賤工種 仲要做過既係part time

睇完都唔知你想講咩
我寧願你昆人話屋企有事 我都會俾like你 唔出po都唔燥
到衣家都唔知衰咩事
冇人叫你做聖人 你冇合理理由做雞都算 仲要講堆歪理
係咪雞都好 諗得出呢啲既人幾有錢幾靚都冇用
希望你只係假膠

做雞容易，但做咗一次就唔會再有返轉頭嘅機會，一世都係雞

我都覺得係假膠
不過都呃到幾十正評

根主根本淫蕩到仆街

做雞有錢又享受

何樂不為

真係唔明搵呢d所謂ptgf個d為乜
根本做爛市 搞到乜閪港女都以為自己係女神
得罪講句 要屌閪大陸妹正好撚多啦
1000樓下都屌到好過你d所謂女神級多多聲啦
唔屌閪淨係同人食飯行街個d更加係on99唔知做乜鳩 係毒撚就留返自己屋企打j啦
btw我係雞蟲都睇唔起你地d ptgf 明明做雞又唔認 死臭閪

錯喇，雞仲有尊嚴啲啊！雞如果唔係走投無路都唔落火坑啊，樓主呢啲援交妹？為物質享受咋！

男朋友話想我做雞 幫我搵客

假膠

咁咪即係援交，係木魚，咪即係雞
唔俾人扑都可以唔認呀
我唔歧視做雞既人，一個願打一個願捱，有乞所謂
老老豆豆，啲公廁咪仲賤仲污糟
你光明正大認係雞咪算囉

連登真係有愛，睇住個價值觀錯晒嘅人打一堆垃圾都竟然咁多巴絲打晒自己寶貴時間打長文屌醒樓主

本身都想講類似嘅野，不過睇完樓主之前出過d咩 post就打消呢個念頭，個價值觀已經冇得救

唔鐘意人地叫你做雞？你個價值觀分分鐘比真正嘅雞更雞更cheap更賤

本身對ptgf冇話特別大反感，亦唔算了解

不過睇完呢個post就覺得ptgf同雞真係唔同，係仲cheap撚過雞，雞都不如

人地擺低句「咪又係雞」唔係冇原因，不過樓主都唔會知問題係邊啦

樓主講得啱㗎其實，兩晚的確等如一個月人工
一下海，根本無得返轉頭

假膠都打咁大篇野既話
都算高汁

講大話講到咁理正氣壯...
做得雞仲想搵男人埋單

就算將來已經冇做，一世都會掛住係雞而個名

[url]拍拖年幾尋日同男朋友第一次濕吻 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

你仲要係你男友嘅初戀
Mola mola

唔洗講人地做麥記做7仔有幾低下
因為你已經無得返轉頭。

同男朋友濕吻左之後就做雞

痴撚線架

做雞來睇不起其他職業

最最最仆街是呃埋男朋友

好撚心你分撚左手先做雞啦

呀絲打 我平心靜氣同你傾下喇
我屋企唔係有錢 讀緊冇政府支助嘅大學
阿嫲留落嚟畀我讀書嘅遺產畀我老豆個阿哥同個大陸女人結婚生仔後lam到剩唔係好多
雖則依家有媽同阿爺肯頂住先 要減輕媽媽負擔所以我冇零用錢
計過哂食飯車錢盡慳都要每月3000到 未計娛樂女人護膚依啲
我計過補習如果學生冇放飛機嘅話每月有2000收入
依家個男朋友搵得少 同佢拍拖會AA 唔似上一個男朋友搵咁多會喺經濟上幫我
生活上真係幾大壓力幾辛苦 加上讀自資大學課程
一定會遇到好多有錢人 著哂名牌返學唔洗愁 帶notebook可以喺學校隨時做嘢 我就一定要去學校電腦室 或者返屋企做
我自己都試過喺ig畀人問價話對我有興趣 仲出幾萬蚊同我嚟一Q 自問ex係樣衰肥仔 我唔怕對啲樣唔好嘅男人做愛
咪當自慰畀鬼壓一次咁
又有啲個look唔差嘅二世祖想追我包我咁
但係我真係好愛我男朋友 我剩係想同佢做愛剩係想成為佢嘅嘢 就算佢冇錢都想屬於佢一個
我DSE成績都唔係好好 搵私補嗰時都會畀人壓價
但依家有好多私補中介網其實只要你包裝自我介紹嗰到做得好係可以搵到$150一堂個半鐘
我依家有3個學生 一個係中介網搵 一個係中介網搵返嚟嗰個學生嘅親戚 另一個係暑假返補習社pt畀一個學生家長欣賞出$250一堂畀我長期教佢個小朋友
依家我可以辛苦少少慳到錢買衫買貴嘢畀自己扮靚哄自己開心 唔洗依靠男人生活（我對上一個男朋友洗好多錢喺我身上）雖然過程其實都辛苦嘅 我知道可能對比起你我會搵錢慢啲 但嗰種感覺係充實好多
同埋你男朋友有日知道咗一定會好傷心 紙包唔住火

其實睇到佢句comment就知佢唔係為屋企為生存啦

搵多使多
做幾年開始年紀大
又要搵老襯埋單

不含馬佚操作嘅一樓一鳳係合法

[url]拍拖年幾尋日同男朋友第一次濕吻 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

自己條女喺高登識嘅你 快快趣趣check下你女友手機
分分鐘就係樓主

如果係真 你真係無撚得救
做雞做到你咁撚自豪
你話個d真係好有困難出賣身體 我不賣身 我賣子宮 個d就話理解姐
你純粹頂唔順窮 頂唔順無錢 shame on you
做一世啦 唔好拍拖結婚啦 咪撚害人喇

係我眼中 一個大話講到最後就係真實
啫係搵人埋單仲唔話比佢知
btw

[url]同男朋友高登識 你問我未必答 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

你做雞無問題 最重要同你結婚對象坦白
你自己接受到比好多人搞過唔代表佢地都接受到

呢種風氣真係好恐怖
見過ig有人為想做而去做雞
話自己由細就想做雞
最r爆頭嘅係 佢仲可以上埋myradio接受訪問

廿幾頁應該所有道理巴絲都講晒
想識朋友想豐富閱歷有好多方法途徑
想賺錢更之然
你睇唔起做m記呢啲低人工嘅工
反而覺得 自己分享你呀媽俾你嘅身體
俾n咁多個三唔識七嘅男人享用撫摸 好高尚
妹妹 係好好賺呀
拖吓錫吓又幾舊水
但既然你覺得高尚就請你每拍一次拖都向你男友明言你做過雞

就算假膠我都認為呢種諗法現實真係存在係做緊ptgf嘅人身上

真係咁多人咩屋企有事等錢洗等等嘅情有可原咩

你話我鐘意sex又想搵下錢又想享受下瞞住周圍嘅人果種刺激感嘅咁又吹唔漲嘅

明白既
個個人睇法唔同
雖然我唔會幫襯ptgf
向自己目標行啦

臭雞！
點呀，同條仔講踩單車破處？定係一早ptgf緊？求其話ex.屌破處
脷都可以傳染好多性病細菌，祝你條脷白雪雪，一撻撻

好撚心你分撚左手先做雞啦

你知不知男人帶帽有幾痛呀

係痛到仆街呀

屌你老母！

邊位巴打rip

做雞都可以係度講道理

咁有道理冇錯 放相係度招呀笨

一個咁貪錢既人都唔會好得去邊

死臭雞

原本而家d後生道德淪亡到咁
做雞去滿足做人既需要
仲大大聲，所以你已經唔係人
你係不折不扣既臭雞

香港地，學生哥，邊有錢係易賺架？無聽過唔辛苦邊得世間財咩？
踏實d啦，俾物質欲控制自己真係無任何好處，雖然社會係普遍吹奏物質欲呢種風氣，但起碼都要靠過到自己過到人啦，有男朋友都要呃佢出去接客，對唔對得住屋企人同男朋友先？
不過睇你個款都唔會聽得入耳，自己條路自己揀，第日仆街唔好怨人

講一大輪廢話正當化自己對男朋友既不忠
一個大話講到最後就變真
乜撚野邏輯黎
仲話犠牲好大
冇得做ig女神呃like有幾大犠牲呀講黎聽下？

人地三十歲就有人埋單，然後過幸福的生活。幾咁完美

你唔好害(性病，愛滋病)你男朋友
如果你真係愛佢，就同佢分手喇

到你後悔果陣就太遲
回頭是岸呀 施主

屌你咪撚上嚟教壞細路啦 d人正皮係咩心態

姐係有73個同行

講到咁撚高尚 做乜撚嘢唔同屋企人唔同條仔講呀？ 無傷害過人？你屋企人你條仔唔係人呀？雖然你只係件臭雞但你假假地都係個人 其實你做梗嘅嘢唔通唔係傷害自己咩？ 不過可能你唔在乎啦 覺得搵到錢就得 但你依家唔學下基本生存能力 翻下pt儲經驗 第時靠塊爛西養你成世？ ？ ？ 身為絲都睇你唔起 醒下啦

瞞住男朋友 咩厄到最後就係真 死臭雞 講到理所當然咁 講到尾咪又係貪錢

希望一個mk妹能夠講大話呃人自己係處女去到最後佢真係會變返處女

其實樓主屋企等你開飯咩？點解會等錢洗到咁？
你去做ptgf，得返黎既錢可以幫你計劃將來？你計劃啲咩將來？開個ptgf中介網比人做交易啊？呢個世界比你後生，比你靚，比你身材好既女仔大把。你依家廿歲，你做雞個競爭力可以維持幾多年？當個market入面有更多比你更年輕貌美既人喺度既時候，你憑啲咩叫人地揀你？比人屌得多經驗豐富啊？咪玩啦。你自己都覺得出賣身體係輕鬆錢，當你同人攬下錫下摷下就有幾千蚊洗既時候，你就唔會想轉工，你只會一路沉落去。所謂既規劃未來，你永遠都唔會實踐得到。
我係絲我仲要今年同你同年，我都有男朋友，見到你呢一番說話我真係心都寒埋。比著我我真係唔會忍心咁樣傷害我男朋友。我唔知你同你男朋友相處成點，但係如果一個當你係寶咁錫，連扑野都怕整痛你既男朋友，知道你原來係比錢就有得屌，可以當性玩具比人發洩，你調轉角度諗下會有幾咁難受。
你做雞冇傷害人？你以為你可以暪到佢一世？
你傷害緊一個最愛你，甚至愛你多過愛佢自己既人。如果成個po咁多人屌你都屌你唔醒既話，咁我希望你可以快啲同你男朋友分手，放過個男仔。he deserves better, so much better.

我唔理你真膠定假膠，反正打得啲咁既垃圾出黎擺到明搏屌
首先我從來認為1樓1個啲先係雞，但以我所知好多都係低學歷離婚單親媽媽，佢地要係香港生存無辦法先去做鳳姐，佢地雖然係做雞但至少我唔會睇唔起人地
我屌你老母你擺一大堆清高理由又話唔怨老豆老母窮又話為讀書為將來唔甘心係7仔 老麥打份3/40蚊pt去做雞仲要拎貞節牌坊，你無撚野啊？而家屋企要靠開飯？你係家庭支柱？睇撚死你做雞賺返黎都唔撚敢俾屋企做家用啦！男朋友個part我屌你都廢撚事

做雞你就做雞啦
你用咩藉口都係做雞
雞黎呀你
講到正常打工既人浪費青春
到你三四十歲睇下邊個仲叫你隻老雞
影衰晒啲女人

咪撚教精佢啦 勸極唔聽咪由得佢做雞囉
唔撚使5年下面又臭又霉 做得幾耐啫？
拎住啲錢陪過世囉 除咗做雞一啲工作技能都冇
人地咁有遠見我地都係摺埋拎最低工資算啦

講得好 咁樣先係香港女仔黎嫁嘛 係雞係公廁

m

高級雞 有時間計劃生活？咪plan定老左冇得做呢行要去返m記7仔

第一次聽人咁樣解讀笑貧不笑娼
的確呢個社會制度係好有問題
但係你講到得返做雞呢條路咁就好有問題
咁男仔點算? 後生女仔搵pt已經易過男仔好多
私補多數請女, 炒散做知客又係人工高過男仔輕鬆過男仔
是但入一個promoter gp都大把人請女啦
一個學生如果唔係要養埋病重父母弱智細佬洗鬼用咁多錢呀?
根本有一堆人就係物質主義又唔想怒力仲咁理直氣壯張自己包裝成受害者

隨時佢啲主人都係佢啲客

你依家賺1000一日都好
唔代表你身體值幾錢
係代表你尊嚴值幾錢

做雞仲大條道理

你係雞咋，講完

雞都不如
十手飛機杯

支持樓主
唔好同其他人一般見識
既然咁搵得，又覺得被重視
希望樓主可以係搵到一份比而家兼職女友賺既錢更多既工作之前，或者成功上岸買樓之前
繼續你呢份咁高尚既情操，加油努力，生意興隆！！

笑死
你有冇真係搵過
個個frd都一星期接幾個
唔係做pt雞咁 有得逐個客揀架
你出到黎做野 邊有人就你

返工都有好多野可以學 點似得你依加咪淨係學埋個臭雞格返黎

To long no read
死臭雞 你覺得你個閪黑d定黑鮑個閪黑d
計我話唔洗理黑唔黑 反正都係臭既
我勸你咪撚嫁人 費事累撚左人要人戴綠帽

我記得你啦屌你老母
米六好意思話自己高
死矮妹搶曬高絲d仔
話自己米六所以男朋友要求米八都唔過分
又話自己大波笑d高絲平胸
屌佢係之前個post吵過，惡過狗
點知原來係隻雞
抵你搶曬d男人既
日日對住咁多客
一定有經驗嫁
死臭雞

笑貧不笑娼？
認自己係雞，我唔笑你
如果呃人話自己唔係雞，唔同另一半坦白自己係雞，就勢係假。
點講都好，講大話就係唔啱，就係要屌。
兩個人開始嘅時候，有特殊身份或者背景嘅就坦白咗先啦，人哋有權選擇做唔做隻雞嘅另一半。

老老實實唔係歧視做雞嘅人。

出現了，做雞做到傻撚哂

所謂格言：笑貧不笑娼 ？

76個同行

成段文我淨係睇到好多個錢字 一句可以概括全部 為咗錢就做乜都得 淨係想問樓豬 錢真係咁重要？ 生活得清貧d唔得？ 一定要出賣身體？ 不過我覺得人係有自由意志嘅 但請你記得有自由係去選擇一個choice而唔係食兩家茶飯 做雞又好你所謂嘅ptgf又好 可唔可以俾翻一個選擇你男朋友？ 你一句 有覺悟呃佢一世 就講到自己好為男朋友着想 咁你有冇諗過佢有冇覺悟俾你呃一世？ 如果佢知到你係ptgf又接受嘅 咁係另一回事 但你自己都話要呃佢就知咩事啦
想要錢就放過你男朋友啦
咪撚害咗個男仔
我 樓主你真係好自私

懷疑濕吻都係恩客教佢

用錢買到既女人係最廉價

你講得中 ，但又如何
社會看待錢既問題，喺香港根本無方法解決。

咁就葬送左90尾同00後既後生仔女

想要錢無錯，邊個唔想要？
做雞都無錯，自己既決定黎，無人會理你

但踩其他工作低賤呢下有d 無謂。
如果真係有過人之處、有本事搵到大錢之後看輕呢個世界既都還好。呢d人我見唔少，佢地有本事搵到錢咪笑人低賤囉。係無品左d，但有料講呢啲野喎。
區區一隻雞？算啦

頭段我理解
後尼尾原來你係呃住男朋友做，仲要將自己講大話合理化
分手啦屌你老母

唉屌打漏左 幾錢晚

雞姐係雞，跟本唔識做人.jpg

頭段我理解 笑貧不笑娼
後尼尾原來你係呃住男朋友做，仲要將自己講大話合理化
分手啦屌你老母

岩啊
我唔歧視你係ptgf定雞，但唔好攻擊其他人
就係見到你用職業睇人高低貴賤先覺得你on9
唔好踩住人地扮高尚 你cheap唔係做雞係你個人格仆街

講咁多其實都只不過係想走捷徑既矯情之人

鷲哥出左黎未？

你都痴撚線 唔好再抬舉PTGF嘅地位啦 好聽咪叫PTGF囉 唔好聽咪叫雞囉
$40個錢有幾浪費人生？做M記有幾低賤？
自己做雞冇人阻到你 個閪就你自己嘅 你鐘意周街任人入都冇人理
但請你唔好踩低其他人 踩低其他自己較自己一雙手辛辛苦苦咁賺錢嘅人 你冇資格踩人
最後我好登你父母可憐 個女做雞賣肉仲可以理直氣壯
最後希望你早日生性病

講到尾都係因為你廢，無能力由正規途徑搵到錢，你先做雞啫
你講到自己點都好，都掩飾唔到你係一個無能廢柴嘅事實
最可悲係即使你覺得連登仔無去體會你嘅處境和感受，你卻同時之間無去顧及你男朋友和家人知道你做雞之後會有咩感受
你有講大話講到底嘅覺悟，但可惜你嘅覺悟只會為你身邊最親之人帶來傷害
係你決定要做雞嘅果一刻開始，你已經失去左遠比金錢更加重要嘅事物，你話你可唔可悲?

為左錢俾人作摸/攬/摷 仲話唔低賤
你個思想仲低賤過人地返最低工資
做雞就認啦

做雞去取笑做7仔嘅人
即使人工低過你又點
一舊錢就買起咗你喇 臭雞

祝樓主生性病愛滋慘過死，死後無限輪迴俾d嫖客三穴開發sm當肉便器

放過你男朋友啦

其實做雞都係自食其力 發唔發覺好多人有呢個謬誤 不道德交易=唔係靠自己勞力 其實個concept好錯 唔係要幫ptgf 只係覺得屌人時都要logical d

你唔洗同我地講，呢翻說話留翻同你未來老公同男友講，佢地實會明你心意

屌你老母，講咁多做乜鳩，咪又係雞！

咁想要錢搵條有錢佬做富婆囉
同樣無骨氣但仲好pay
睇死你都係做雞都高不成低不就 柒柒地只可以呃鳩毒撚錢

唔理佢假膠定點 唔可以比依種風氣存活係依度 至少喺連登 咁多00後上 唔可以比佢扭曲思想

Part time 雞

正皮嘅人出嚟傾下

On99
講到尾你都係因為自己係女人呢個身份去換取酬勞
乜撚野叫40蚊一個鐘你真係接受唔到？
有手有腳唔撚去用勞力賺錢 反而就以自己係女人去出賣身體
以為自己好撚高尚？咪又係臭雞
如果你唔係女人 照你所講你接受唔到 咁你點撚樣生存？
依家啲港女啲思想真係好撚恐佈

自食其力？無錯係有出過力
打劫除咗可能傷到人之外 都係自食其力
出唔出力係其次 重點係出力去邊呀

你搵到幾多呀妹妹
唉 真係有腦既 讀多d書學多d野
再加個外

起下底先啦大家 咪又係假膠

社會迫到你個價值觀扭曲到咁，真係好撚可悲。我認同你話唔想浪費時間係冇價值既工身上，但唔認同只係得ptgf呢條出路。

咪咁短視啦，當你而家覺得啲錢好易賺，你遲啲就跳唔返出黎架喇，同埋呢個世界唔係淨係得錢架。今時今日做雞都做到咁自豪

你on9？作為女仔搵補習已經有優勢好多
搵得唔多？搵埋都唔夠平時生活費好心就諗吓點樣減少支出啦，搵撚埋晒啲懶係啱嘅道理黎講
洗唔洗整張poster俾你，話我做雞我自豪？

咁你賺d錢黎做咩？
有冇急到唔做雞唔得？

做雞都想攞貞節牌坊？

成編野出現得最多係個錢字
如果做ptgf冇問題，咁試想像下你男友係ptbf又會點。
成班女一定批鬥個男仔點可以同女友以外既人發生關係人渣乜乜物物
點解人地睇唔起係有原因，尊嚴唔係自己話有就有
衰d講句你地為錢出賣自己既身體同d冇能力冇學識既建制狗（i.e. 吳克儉）為錢為上位出賣自己靈魂係冇分別
冇分別啊

一睇就知佢係貪慕虛榮啦

有乜所謂
依家咁多女人偷偷做雞
反正我都搵唔到女朋友㗎啦
都唔關我事

啱，一語中的
幾時開始覺得搵錢係輕鬆嘢

笑貧不笑娼

覆唔晒 再加個外表執執 直接搵老闆賺得仲快
我有兩三個住公屋朋友咁樣食左有錢佬一大筆
而家先廿幾有公司/樓係手 仲可以搵人埋單
你雞都唔識做就緊係低賤啦

遲啲你埋單咋

算啦 佢唔會覺得有問題架

你講呢返說話之前有冇經過大腦？
話人地辛苦勞動低賤？
低賤得過你出賣肉體仲要理直氣壯

比套劇你睇啦 叫the girlfriend experience 女主角心態同你有d似 twisted左少少 可能你睇完會無咁大壓力 我就覺得好好睇
算把啦 你段文擺上連登只會比人踩多幾野 好好生活 有時間做自己開心既野都廢事同人拗啦
利申不是覺得做ptgf係對既行為 只係覺得樓主上黎同連登仔理論有d無謂

點解要為咗錢去出賣肉體

睇佢之前d post就知係on9 毒撚假絲啦
現實冇人理 就要係連登呃負評 攞存在感

拎晒去飲飲食食買iphone名牌啦
臭雞港女除咗呢啲仲識乜

竟然有成80正評

痴撚線

死臭雞,你一世都係雞咋

雞咪雞囉
人地想點搵錢咪點囉
有需求就有市場啦
你地唔屌 大把人係後面排緊隊啦

樓主我想認真同你講
你生活艱難覺得生活唔公平想做你認為開心既事係你既選擇
但你唔可以標籤其他工為低賤工種
低賤？無低下階層既人就唔會有完善既社會
咩崗位都要有人做 你想像下無左個班你名為低賤工既人生活會幾咁不便
每個人係社會都有佢嘅角色
一個人盡力做好自己工作為社會貢獻就應該值得尊重
睇你口吻 我覺得你連基本尊重都未識
淨係向錢睇 假如PTGF都係＄40 1個鐘你會唔會覺得自己好低賤？
唔知你幾多歲 但係如果你唔明白依樣野嘅
我諗你好容易會因為生活嘅嘢唔開心
希望你可以將來會成熟啲

你搵得多錢 唔代表你高尚啲
m記 711好多人都覺得辛苦架啦
佢地都係努力賺緊錢
你覺得ptgf俾到你可觀既收入
不過你冇衡量到 呢份「工」既缺點
咁好賺 咁全部女都去哂做啦 仲洗打工咩
我諗好多女仔都猶豫過要唔要做ptgf 援交
因為中學黎講 最重視既係 錢 同埋 attention
有客俾錢你 仲要俾客讚你好 讚你正 拎到滿足感
但係之後你有冇諗過做人老婆/媽媽既時候 你望住你另一半 你啲子女 會唔會有一絲罪惡感
講近少少 你望住自己父母會唔會愧疚？佢地生塊西俾你唔係俾你俾啲客屌架
一句到尾 你都係為左金錢出賣自己身體
女仔既身體要自己保護
唔好話人笑你 因為你真係on9

btw
見好多人都講 笑貧不笑娼呢句
但係呢句初初嘅意思好似係寸鳩當時啲人竟然笑窮人都唔笑做雞嘅人，指出時勢敗壞，係反話黎(無記錯的話)
唔理係咪都好，而家係笑鳩你呀笑你做雞啊死臭雞

屌醒一個得一個

屌
點解我要係呢種世代生存

收入低既工就低賤
出賣自己肉體就唔低賤
其實你知唔知低賤點撚樣用

收聲啦

呢句岩, 用錢買得起你,邊撚到高尚啊

樓主，公開人做雞
唔係為左睇人仆街
你要記住
你有得揀
但你唔可以剝奪其他人揀唔揀你做另一半
你係瞞鳩住佢既情況下講到咁冠冕堂皇
到最後你咪一樣唔撚俾你男朋友揀
如果你兜口兜面同佢講你做ptgf佢都接受你既
咁先叫對等
先叫有得揀
你以為我潤鳩你？
唔係
你睇睇呢個世代d香港男仔丫
正常少少有個西都捧人上天
對自己無自信又唔閪識改取自己
久而久之對自己無要求
對女人就更加降到無要求
你公開自己做過雞咁又點姐
我信一定有男仔受你
只要你接受自己做過雞既後果
降低返自己揀男人既要求
Then really ok
上進既野邊撚個唔想
睇你點trade off姐
不過唔好又要魚又要熊掌
希望各位手足儘快公開樓主真人相
講完

我唔信佢一萬蚊屌一次佢唔出呀
做咩只做熟客 咁都只係做熟客既雞
講到自己咁高尚
我估佢咪又係唔會拍拖前係同自己男朋友講自己係雞 同接受唔到佢叫雞
怕辛苦就做雞又要唔認 你估轉個名就轉到個本質？ 雞就雞啦
btw
屌 你 收 幾 錢 一 個 鐘

想知樓主驗咗身未

做ptgf咪姐係做雞
仲作埋一堆藉口去合理化自己做雞
又踩低收入低既正當職業
樓豬真係好野 價值觀完全崩壞

八十幾個正評
而家d人價值觀

btw 祝你做雞做到七十歲

樓主男朋友好似係初戀，樓主真係害人不淺
link:

樓主無錯

肉身只係物質 ，人應該追求精神上嘅滿足，例如貪慕虛榮 ，捨棄肉身，買個令手袋係第一步

曲
Asso仔，每月洗得2000蚊

80幾個係咪全部都係雞？

係

你自己都睇唔起人 憑咩要人尊重你

同行只能偷偷留下正評，然後轉身離去

咩思想

佢只係隻雞，如果香港有奴隸，佢地應該就係

笑撚死人 呃鳩男朋友比帽都可以咁理直氣壯 收收皮先你同個堆「我憑自己本事借的錢 為什麼要還」既一樣
明明就貪錢又大洗 唔撚做m記你可以去幫人補習 難聽講句 我都係返一份時薪55既pt 咪又係照樣去住旅行都儲到錢 鬼唔撚係你想買名牌咩
用到咩規劃將來真係笑死人 岩呀買撚夠名牌去撚夠旅行 咪留塊牛肺比你條仔執囉 真係笑大人個口 做雞學人講將來

你呢類垃圾 屌

我認同啊絲打 不過咁 我覺得隱瞞男友就真係好仆街

竟然有成84正評

痴撚線

由做第一次個刻你就返唔到轉頭，呢世都怕邊日係網到見到張相或者比身邊既人發現。拍拖怕比人發現，做野拍比人發現，結婚怕比人發現。呢個代價比得起咪做。比唔起唔好咁多解釋，無人會同你埋單。

唔出奇

因為通街都係雞

我信,真係信

點解可以有人支持出賣身體

身為一隻雞 我無做錯

有個底

不知邊日比人起出來

最好結婚個日

竟然係咁？ 好彩身邊無人做雞 （可能有但我唔知

屌超大

臭雞

How much

你老母俾狗屌
你成生俾狗屌

臭雞 你男朋友真係好慘 死港女 講黎講去咪又係錢

你放過你男朋友啦

講到咁有骨氣 呢世都唔會做7仔M記

對唔對得住你男朋友阿

做雞咁好搵我都理解嘅
但我唔明做咩要出 post 話俾人知你做雞

咁多女暪住條仔做雞，好彩我冇女朋友啫

每個女人都有個價
樓主已經成功變為一個商品...價高者得

有89個ptgf正評左

自貼左先講野啦
死臭雞

隔離post有假膠認頭左喇

思想竟然扭曲到呢個地步

btw臭雞唔好美化自己行為ok?

即係靠出賣身體囉,
我唔信香港靠勞力生存唔到,
大把人靠幾十蚊維生都係咁捱,
你自己貪圖方便物質唔好賴

你認自己係做雞冇問題,
唔好將講大話合理化,
呃就係呃, 如果你肯坦誠同男友講我天真係覺得你咁做冇問題

臭雞，500蚊一個鐘ok？

價值觀錯撚最，好撚離譜，仲以為自己好自力更新，冇撚得救。。。

仲有果班養ptgf既人，自己都唔好講咁多，冇你地養佢班臭雞，班臭雞都唔會咁得戚

臭雞
不過假膠味重

1q 分分鐘多過一星期 part time 錢

我明白, 我都係咁諗,
冇呃男友我理得你做唔做雞,
貪圖富貴出賣自己係個人選擇,
我唔認同勞動浪費時間, 不過同意俾人剝削得好緊要

除左話你戇鳩之外都無咩可以形容到你

真點不能認同更多

講到做m記做7仔會餓撚死咁
你講咁閪多廢話 咪又係出賣自己身體 咪又係雞一隻

本來大家付出咁多勞力係deserve更多既回報，但比上面班有錢人剝削左就好似樓主咁講每日生活就為其他人工作自己生活既時間都無而且搵得雞碎咁多，付出同回報完全不成比例。

樓主依家只係搵到一條唔洗比人剝削而又有市場既工作，可以成功係上層個度吸返屬於自己價值既錢落黎，所以就搵多一般人好多錢，可以真正活自己生命，佢要過既只係自己果關，但起碼佢係為自己而活。

至於其他人俾人剝削左之後，你以為自己為自己為家人而活其實你係為緊陌生人而活， 每日擔心埋啲無謂野例如邊個邊個同事講你壞話etc，當然如果個個好似樓主咁做就無人做資本主義社會嘅齒輪，呢個社會佔咗出咗一種所謂道德觀嘅概念去排斥樓主呢種人，作為制衡作用，鞏固剝削制度可以繼續運作。

每一日連思想嘅時間空間都冇既人不如批判下自己好過啦根本冇資格話人。

做雞咪做雞囉，破壞左你幻想定係對社會嘅憧憬？
至於冇呃人呢個問題，首先物以類聚人以群分，最後同得做雞拍拖嘅，其實自己歷史都未必乾淨得去邊，咪大家將就下囉，你真係好人好姐既話就咪無聊驚自己女朋友做過雞啦

啲人話你係雞,原因好簡單
因為你由一開始就集中喺‘錢’方面
諗清楚錢多係咪就係你最想要嘅嘢
係嘅,繼續做你嘅ptgf,雞與唔雞已經唔重要

你依種價值觀錯到離晒譜
等我逐句逐句覆你

依個現實黎 你有手有腳好做唔做要出賣自己身體 講到自己打過幾份工賺得個$40/hr係浪費時間同青春
正所謂：天將降大任於斯人也，必先苦其心志，勞其筋骨，餓其體膚，空乏其身。
唔明咩意思自己google唔好懶
咁邊樣成功事 背後係唔需要辛苦?
你依家就將辛苦同浪費時間同青春掛釣
我返工就會諗 賺夠錢就會去旅行
然後再揾份新工
每當去一次旅行 心靈同精神上就滿足 咁做點會浪費時間同青春?
一生無野係一帆風順 你要接受現實 腳踏實地咁過每一日
就算每一日你都覺係辛苦 咁去揾個地方輕鬆下 揾下frd傾

其實你話就話你無怨屋企人
依到唔洗做戲比人睇 你問心就okay
我屋企人都無錢架 但我第一份工都係part time 都係你所講好cheap$40/hr 我草夠兩個月已經可以去台灣
我好感謝兩老令我明白到靠自己個滿足感仲大過靠父母 加上人同人之間唔需要比較 以你既心態 就算屋企有錢都可以做雞 因為你唔知足唔腳踏實地 唔好賴你屋企人ok?!

讀書無錢 可以唔讀書返full time
唔好將做雞合理化
明明係你自己時間管理唔好 扮晒可憐錢唔夠用pt又無時間做
我身邊大把frd一邊讀書一邊返工

無錯，做雞係賺到好多錢。但你諗下做雞可以做到幾多年? 做到巢皮雞都有人揾你咩?
如果係一間企業由低做起，你有晉升既機會。你成日開口埋話$40/hr係低賤工，但我地又唔可以話做雞係低賤工，你會唔會雙重標準左啲?只係得你定義咩叫｢低賤工｣，其他人定義就唔得既，因為同你立場唔同就唔岩傾唔想同佢傾。
做雞就係出賣尊嚴，如果你有腦既話 諗下如果自己將來生左個女，個女都係做雞，比人摸身摸勢，你點諗?

成日都話返工嘥時間
一係你揀錯工
二係你唔識返工 返工都係一種學習一種技能
我有朋友係餅房做左幾年 佢同幾個frd夾錢做蛋糕店
唔好將自己錯既唔識既合理化
然後就可以名正言順咁做雞

我希望你依生依世唔好拍拖 唔好害左香港啲男仔

今日你20歲可以做雞
十年後做一樓一
應該可以做到40歲

唔好同我講你會儲到錢做咩生意
你根本是零，乜7都唔識

所以你一日做雞一世都係做雞
回頭是岸

有病睇醫生

做雞做到咁真係精彩人生 加油 努力安份做隻出色既雞

都廢事屌你 講到好似係一件啱既咁

人地走投無路去做雞
你就因為
1. 睇唔起體力勞動工作
2. 大洗 唔識量入為出
而去做雞

點解你會覺得出賣自己個西
將自己身體變做一個比人發泄性慾的工具
會比體力勞動既人高尚既？

係因為你有得揀客？因為啲客錫你？
到頭來其實待遇幾好
你都係只一個肉便器
我估你係本身都有性需要
又發現依家做雞可以揀客幾好
就以為自己好高尚 傻撚左

你做雞無問題
但你要絕對要知道你不比任何人高尚
唔係搵錢快同多就叫高尚
你依家做肉便器基本上係無乜人類尊嚴可言

你一直都傷害緊你男朋友 關你有覺悟乜事
你咁樣欺騙人 仲要覺得無野
我好懷疑你有知唔知乜野係對與錯

最後 你咪撚咁多藉口
你想做雞咪認
補習根本又易搵又高價又搵錢快
你係覺得做雞係咁高尚既
咪公開身分寫落CV囉

坦坦白白咪好
你想做雞因爲你好貪錢
你淫賤想同唔同男人搞野

你啲思想扭曲成咁 真係抵你一世做雞

免費幫你們賣廣告姐 會賺更多

唉點解你要害左個男仔呀…你咁做真係好撚自私。
好心你地班香港男仔醒下啦，正正常常既女唔揀，就揀個做隻雞黎做女朋友，諗過自己條女曾經比啲唔三唔四既男人摸，你真係覺得ok咩?唔好話真愛就可以克服一切，係真愛既話你同其他女仔都可以慢慢培養啦，點解要揾隻雞?

其實你講咁多都係想美化做雞既行為
不如你留返比自己日後既小朋友講
等你啲小朋友長大後做雞
你就明點解社會咁抗拒做雞既女仔
係你on9係都要揀7仔m記做
做sale又可以抽私佣 返boutique仲爽 無客黎可以做自己野
根本係你自己唔識揀工又唔識返工
然後就扮晒可憐覺得自己全世界最慘既人然後做雞係唯一既出路 依家做雞比人篤爆就自卑晒
你地班香港男仔睇清楚啦 做雞既女仔只會講自己有幾慘 事實上就無恥唔知醜 你想日後揀條女都係雞?

做雞做到咁有志氣同骨氣
世界少有呀
繼續努力做落去啦

不過唔好老左搵人堆單 記得靠自己好喇

一隻有原則既雞

傻撚左啦你一定係

補多句
做pt靠自己努力出汗搵番黎既錢 同 用身體換番黎既錢
因為疲勞同汗係洗得甩 你內心同身體既污糟 係洗一世都洗唔甩
祝你快啲死早啲超生 下世真係做一隻雞

得啦，知做雞好揾啦

做雞做到咁，狗也不屌

有grant loan non-means 唔申請
走去做雞

比正皮既你 不如分享下你意見 啲觀念錯撚到做人都不如 抵到雞。天生雞格。

一句到尾 每個ptgf心目中都有個價 不如開個價等我幫你

你做雞
你老母都係隻臭雞？
你d仔女就係雞仔雞女
你係件無尊嚴既泄欲工具仲衰過玩具
起碼玩具乾淨 你比無數男人插過 係㚖同污糟
你全身都係男人既玩物
你d皮膚可能污糟過爛泥
你淫賤你下流你賤格
仲要搞人老公
有冇諗過自己點解咁撚賤？
死臭雞

我作為一個女仔都唔明你乜撚野心態
做女仔都咁唔愛惜自己
有手有腳 行得走得要靠呢樣野搵食
仲要拎件事出黎想人認同 合理化
你做得咁既野就預左人講咖啦

不過唔好侮辱d番緊40、50蚊part time既人
甚至拎緊最低工資既人都有骨氣過你
起碼人地真係付出勞力
真係替你老豆老母覺得羞恥

雞就雞啦屌
咪撚以為你打d垃圾出黎就想合理化自己做過既野
你係雞就一世都係

agger
呢種賤雞仲想出黎博同情

你條仔真陰公 無傷害佢？定比埋錢佢洗？

你冇傷害你條仔? 仲要講大話呃佢

話你係雞都比面你 你係肉便器就差唔多

臭雞咪害人啦，落地獄呀你

公廁

呢隻雞仲想合理化自己

雞就雞啦，古時做雞都係揀都無得再揀俾人賣撚左先做，依家啲人，因為賺得多就去做雞，仲要講到自己有幾慘。咪又係貪錢

咪臭閪 講完大話仲要理直氣壯面不改容真係第一次見

係雞味認左佢囉，臭雞

真係想大巴大巴車落你條臭雞身上 單憑你嘅言論已經想搵你做肉便器

咁有骨氣將來真係唔好搵人埋單

照呢個道理，葉繼歡真係值得追棒

問下個社會點解要逼到人做雞

因為班臭雞搞到道德觀倫陷

真係好撚慘連生活食住都成問題果啲做雞我尊重，但呢班臭雞做雞為咗物質同享受，食屎啦

成班ON9仔我出篇假膠POST都亂鳩咁起人底
借我AC係算命POST用過我米六高妹AC留言就比人拎佢算命資料起底
痴撚線

我就係米六高妹屌你老母

其實當妳改變妳自己既消費習慣，生活習慣根本就唔洗行到呢一步！

樓上所有巴絲打都唔係屌緊妳做雞！係屌妳個價值觀同將出賣肉體合理化！

妳覺得人地父母可以比到資源佢讀書，去旅行，買佢地想要既野！但妳又有無諗過可能人地老豆老母都係捱返黎先有咁既資源比佢地既下一代！

妳想妳將來同妳既子女講:好好讀書，你地讀書既錢，去玩既錢，買玩具既錢都係媽媽好辛苦咁做雞搵返黎架！乜妳想咁咩樓主！

另外，妳話妳無傷害人，其實妳傷得最深個個係妳男朋友！比佢知道原來佢既枕邊人係比唔同既男人屌過，訓過既時候佢會點諗？會有幾傷心？妳知道咩？

講到尾妳就係唔捱得，懶，其實呢個社會大把人窮過妳，但佢地寧願捱40幾蚊一個鐘都唔去出賣自己身體係因為佢地仲有尊嚴！

唔多唔少啲女做ptgf都係因為樓主妳呢種諗法影響到佢地，我睇哂啲相，有啲真係好細個，仲讀緊中學，有啲連18都唔知有無！佢地就係比妳呢種唔怕啦，比人屌2下就有幾千蚊既諗法影響囉！

拜託妳唔好再同人講做ptgf係一件可以搵到快錢又唔傷害到人既工作啦！因為妳傷到既唔係街邊人！係妳自己屋企人，情人同朋友呀！

日和咁夜都唔瞓 收皮啦好嘛

屌班ON9仔搞鳩我朋友

日和收撚皮啦

屌你老母使唔使我開米六高妹AC出黎
隔離POST開左啦柒頭

有男朋友仲做ptgf比第二個唔識既男人屌
比錢就屌得 我真係唔知雞同公廁之外仲有乜野字可以確實形容你

希望你男友早日面對現實

自貼左先啦 睇岩心水可以幫襯下嘛

有錢，絕對係有用，只在於你點樣用，唔好懶高尚離哂地咁

垃圾日和

不過係借今日PTGF事件
作篇文出黎扮下PTGF引人屌港女
點鳩知起埋我FD出黎 人地算命咋屌你

你肯瞓未啫

自己睇下呢個POST入面揀客果點
同我早幾日開話我係女人一定做PTGF對比下啦亂鳩咁起人底

係假既怕咩
乜上連登唔係唔留個人資料架咩

講到幾偉大幾有原則咁
一句到尾咪又係雞

我緊係唔留啦 留左比人起底十世啦
個FD借黎BOOKMARK睇POST玩算命

你自己睇我幾日前FF自己做PTGF個POST

再睇下呢篇文咪知乜事囉
不嬲我都有FF開 係趁今日爆單PTGF出黎我先開POST引人屌PTGF同港女
你地就亂咁起人底

救命 點解可以做呢啲仲咁理直氣壯
仲話人翻牛工賤過雞
冇性交易 人地俾個價你可以愈過你底線個時我唔撚信你唔追住人地條撚嚟含
原本ptgf都算
你真係一隻冇腦臭雞批

男人作架嘛緊係理直氣壯啦屌你老母